var data = {"2": {"1": {"jmeno": "Eva Valjentov\u00e1", "povolani": "referentka, personalistka", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "2_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Jan Tepl\u00edk", "povolani": "horn\u00edk", "partaj": "\u010cesk\u00e1 Suverenita", "file": "2_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Stanislav Pochman", "povolani": "v\u00fdrobn\u00ed dispe\u010der", "partaj": "Klub anga\u017eovan\u00fdch nestran\u00edk\u016f", "file": "2_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Miroslav Balatka", "povolani": "zem\u011bm\u011b\u0159i\u010d, \u017eivnostn\u00edk, organiz\u00e1tor, hudebn\u00edk", "partaj": "STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd", "file": "2_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Petr Nimrichter", "povolani": "elektrotechnik, jednatel spole\u010dnosti", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "2_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Renata Oulehlov\u00e1", "povolani": "m\u00edstostarostka, zakladatelka DC St\u0159\u00edpky a DH Mot\u00fdl", "partaj": "ANO 2011", "file": "2_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Josef Zickler", "povolani": "OSV\u010c", "partaj": "\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie", "file": "2_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Jan Picka", "povolani": "starosta m\u011bsta Sokolov", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "2_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Korbel", "povolani": "oper\u00e1tor v\u00fdroby", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "2_9", "afile": "", "pozn": ""}}, "5": {"1": {"jmeno": "Martina Chodack\u00e1", "povolani": "prim\u00e1\u0159ka onkologie", "partaj": "ANO 2011", "file": "5_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Petr Jano", "povolani": "duchovn\u00ed u\u010ditel", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "5_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "P\u0159emysl Rabas", "povolani": "\u0159editel zoologick\u00e9 zahrady", "partaj": "SEN\u00c1TOR 21", "file": "5_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Roman Brand", "povolani": "starosta, mana\u017eer", "partaj": "NEZ\u00c1VISL\u00dd KANDID\u00c1T", "file": "5_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Jaroslav Zahr\u00e1dka", "povolani": "\u0159editel gymn\u00e1zia", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "5_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Elv\u00edra Hahnov\u00e1", "povolani": "p\u011bstounka (dlouhodob\u00e1 p\u00e9\u010de), \u0159editelka obecn\u011b pr.s", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "5_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "V\u00e1clav Homolka", "povolani": "u\u010ditel, sen\u00e1tor", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "5_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Jaroslav Kr\u00e1kora", "povolani": "d\u011btsk\u00fd l\u00e9ka\u0159", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "5_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Ota Sta\u0148o", "povolani": "l\u00e9ka\u0159 - ortoped", "partaj": "PRO Zdrav\u00ed a Sport", "file": "5_9", "afile": "", "pozn": ""}}, "8": {"1": {"jmeno": "Zden\u011bk Ch\u00fdnovsk\u00fd", "povolani": "technik", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "8_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Pavel Karp\u00ed\u0161ek", "povolani": "starosta obce Vejprnice", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "8_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Milada Emmerov\u00e1", "povolani": "sen\u00e1torka parlamentu \u010cR", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "8_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Lucie Groene", "povolani": "re\u017eis\u00e9rka, sc\u00e9n\u00e1ristka a novin\u00e1\u0159ka", "partaj": "ANO 2011", "file": "8_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "David Redl", "povolani": "klinick\u00fd perfuziolog kardiochirurgie  FN Plze\u0148", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "8_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Zden\u011bk Hess", "povolani": "l\u00e9ka\u0159", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "8_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Martin Uhl\u00ed\u0159", "povolani": "marketingov\u00fd specialista", "partaj": "Koalice TOP 09 a LES", "file": "8_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Michal Drab\u00edk", "povolani": "\u017eivnostn\u00edk", "partaj": "Moravsk\u00e1 a Slezsk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "x", "afile": "x", "pozn": "Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."}}, "11": {"1": {"jmeno": "Vladislav Vil\u00edmec", "povolani": "n\u00e1m\u011bstek hejtmana Plze\u0148sk\u00e9ho kraje", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "11_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Viktor Krutina", "povolani": "projektant", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "x", "afile": "x", "pozn": "Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."}, "3": {"jmeno": "Jan L\u00e1tka", "povolani": "sen\u00e1tor", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "11_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Miroslav Timura", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk", "partaj": "\u010cesk\u00e1 Suverenita", "file": "11_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Milan Obdr\u017e\u00e1lek", "povolani": "specialista v kovov\u00fdrob\u011b", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "11_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Miroslav Vok\u00e1\u010d", "povolani": "p\u0159edseda kontroln\u00edho v\u00fdboru M\u00da Doma\u017elice", "partaj": "ANO 2011", "file": "11_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Josef \u0160varcbek", "povolani": "hasi\u010d, velitel v\u00fdjezdov\u00e9 jednotky m\u011bsto Plan\u00e1", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "11_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Michal Janek", "povolani": "o\u010dn\u00ed l\u00e9ka\u0159", "partaj": "TOP 09", "file": "11_8", "afile": "", "pozn": ""}}, "14": {"1": {"jmeno": "\u0160t\u011bp\u00e1n Tamp\u00edr", "povolani": "ekonom", "partaj": "Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f", "file": "14_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Ladislav Faktor", "povolani": "podnikatel, pr\u00e1vn\u00edk, hudebn\u00ed skladatel", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "14_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Blanka Jakubcov\u00e1 S\u00fdkorov\u00e1", "povolani": "zubn\u00ed l\u00e9ka\u0159ka", "partaj": "PRO Zdrav\u00ed a Sport", "file": "14_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Lubom\u00edr P\u00e1na", "povolani": "pedagog", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "14_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Miloslav Proch\u00e1zka", "povolani": "elektrotechnik", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "14_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed \u0160est\u00e1k", "povolani": "sen\u00e1tor Parlamentu \u010cR, vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog", "partaj": "SPOJENI D\u016eV\u011aROU: HOPB, STAN, KDU-\u010cSL, TOP 09, ....", "file": "14_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Richard Sch\u00f6tz", "povolani": "zku\u0161ebn\u00ed technik v automobilov\u00e9m pr\u016fmyslu", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "14_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Marie Paukejov\u00e1", "povolani": "soci\u00e1ln\u011b pr\u00e1vn\u00ed poradkyn\u011b, ekonomka, p\u0159eds. spolku", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed", "file": "14_8", "afile": "", "pozn": ""}}, "17": {"1": {"jmeno": "Ivan David", "povolani": "l\u00e9ka\u0159", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "17_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Nouza", "povolani": "ekonom, \u010dlen Zastupitelstva hl. m. Prahy", "partaj": "Pro Prahu", "file": "17_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Ale\u0161 Gerloch", "povolani": "vysoko\u0161kolsk\u00fd profesor", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "17_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Eva Tylov\u00e1", "povolani": "zastupitelka M\u010c Praha 12", "partaj": "Pir\u00e1ti s podporou LES", "file": "17_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Pavel Fischer", "povolani": "diplomat", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "17_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Ivan Piln\u00fd", "povolani": "b\u00fdval\u00fd ministr financ\u00ed, podnikatel v IT", "partaj": "ANO 2011", "file": "17_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Franti\u0161ek Dob\u0161\u00edk", "povolani": "P\u0159edseda \u010ceskomoravsk\u00e9ho odb. svazu prac. \u0161kolstv\u00ed", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "17_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Marta Semelov\u00e1", "povolani": "u\u010ditelka, p\u0159edsedkyn\u011b Krajsk\u00e9ho v\u00fdboru KS\u010cM Praha", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "17_8", "afile": "", "pozn": ""}}, "20": {"1": {"jmeno": "Martin Dvo\u0159\u00e1k", "povolani": "organiz\u00e1tor sportovn\u00edch akc\u00ed", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "20_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Draho\u0161", "povolani": "V\u0160 pedagog, emeritn\u00ed p\u0159edseda AV \u010cR", "partaj": "Ji\u0159\u00ed Draho\u0161, nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t za koalici", "file": "20_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Benjamin Miloslav Kuras", "povolani": "spisovatel", "partaj": "REALIST\u00c9", "file": "20_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Eva Sykov\u00e1", "povolani": "sen\u00e1torka", "partaj": "ANO 2011", "file": "20_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Miroslava Skovajsov\u00e1", "povolani": "l\u00e9ka\u0159ka", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "20_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Karel Skoupil", "povolani": "krizov\u00fd mana\u017eer", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "20_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Rudolf Karel Maz\u00e1\u010d", "povolani": "dirigent, re\u017eis\u00e9r, pr\u00e1vn\u00edk", "partaj": "DOST JE DOST ! Ob\u010dan\u00e9 za sv\u00e1 pr\u00e1va", "file": "20_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Kocman", "povolani": "mana\u017eer rizik Centra pro region\u00e1ln\u00ed rozvoj \u010cR", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "20_8", "afile": "", "pozn": ""}}, "23": {"1": {"jmeno": "Hayato Okamura", "povolani": "tlumo\u010dn\u00edk a pr\u016fvodce", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "23_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Marta Chovancov\u00e1", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk", "partaj": "Strana st\u00e1tu p\u0159\u00edm\u00e9 demokracie - Strana pr\u00e1ce", "file": "23_2", "afile": "x", "pozn": "Kandid\u00e1tka mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eila."}, "3": {"jmeno": "Hana Dolej\u0161\u00ed", "povolani": "um\u011bleck\u00e1 vedouc\u00ed folklorn\u00edho souboru Val\u00e1\u0161ek", "partaj": "Patrioti \u010cesk\u00e9 republiky", "file": "23_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Josef Nosek", "povolani": "starosta M\u010c Praha 8 v letech 2000 - 2011", "partaj": "Pro Prahu", "file": "23_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Vladislav Kopal", "povolani": "p\u0159edseda Kontroln\u00edho v\u00fdboru Zastupitelstva M\u010c P-8", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "23_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Doubek", "povolani": "podnikatel", "partaj": "N\u00e1rod Sob\u011b", "file": "23_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Witzany", "povolani": "V\u0160 u\u010ditel - matematika a finance", "partaj": "Koalice SNK ED a evropani.cz", "file": "23_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Vladim\u00edra V\u00edtov\u00e1", "povolani": "p\u0159edsedkyn\u011b \u010cesk\u00e9ho m\u00edrov\u00e9ho f\u00f3ra", "partaj": "ALIANCE N\u00c1RODN\u00cdCH SIL", "file": "23_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Michal Mal\u00fd", "povolani": "\u0159editel spole\u010dnosti", "partaj": "Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f", "file": "23_9", "afile": "", "pozn": ""}, "10": {"jmeno": "Milan Golas", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "23_10", "afile": "", "pozn": ""}, "11": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Haramul", "povolani": "starosta - Praha-B\u0159ezin\u011bves", "partaj": "ANO 2011", "file": "23_11", "afile": "", "pozn": ""}, "12": {"jmeno": "Luk\u00e1\u0161 Wagenknecht", "povolani": "ekonomick\u00fd analytik, soukrom\u00fd podnikatel", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "23_12", "afile": "", "pozn": ""}, "13": {"jmeno": "Petr Hannig", "povolani": "p\u0159edseda strany, b\u00fdval\u00fd prezidentsk\u00fd kandid\u00e1t", "partaj": "ROZUMN\u00cd", "file": "23_13", "afile": "", "pozn": ""}, "14": {"jmeno": "Pavel Dungl", "povolani": "l\u00e9ka\u0159, p\u0159ednosta ortopedie", "partaj": "TOP 09, Starostov\u00e9 a Nez\u00e1visl\u00ed", "file": "23_14", "afile": "", "pozn": ""}, "15": {"jmeno": "Roman Petrus", "povolani": "starosta M\u010c Praha 8", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "23_15", "afile": "", "pozn": ""}, "16": {"jmeno": "Lud\u011bk Kula", "povolani": "\u0159editel bezp.agentury, genmjr.V\u011bze\u0148.slu\u017eby \u010cR-v.v.", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "23_16", "afile": "", "pozn": ""}}, "26": {"1": {"jmeno": "Libor Mich\u00e1lek", "povolani": "sen\u00e1tor a ekonom", "partaj": "\"Libor Mich\u00e1lek - sen\u00e1tor, kter\u00fd pln\u00ed sliby\"", "file": "26_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Marek Hil\u0161er", "povolani": "l\u00e9ka\u0159, vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog", "partaj": "\"Marek Hil\u0161er do Sen\u00e1tu\"", "file": "26_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Ladislav Jakl", "povolani": "publicista", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "26_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "V\u00e1clav Srb", "povolani": "pr\u016fvodce, vin\u00e1rn\u00edk, tlumo\u010dn\u00edk", "partaj": "Koruna \u010cesk\u00e1 (monarch.str.\u010cech, Moravy a Slezska)", "file": "26_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Ivan Gabal", "povolani": "sociolog", "partaj": "Strana zelen\u00fdch", "file": "26_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Roman Kereke\u0161", "povolani": "l\u00e9ka\u0159 - kardiochirurg", "partaj": "ANO 2011", "file": "26_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Vladim\u00edr Kratina", "povolani": "herec", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "26_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Vladislava Hujov\u00e1", "povolani": "ekonomka, starostka M\u010c P-3 v obdob\u00ed 2010-2018", "partaj": "Pro Prahu", "file": "26_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Vladim\u00edr Ro\u0161kot", "povolani": "podnikatel v oblasti obchodu", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "26_9", "afile": "", "pozn": ""}}, "29": {"1": {"jmeno": "Jan Vondrou\u0161", "povolani": "soukrom\u00fd podnikatel, lektor ciz\u00edch jazyk\u016f", "partaj": "NE-VOLIM.CZ", "file": "29_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Josef \u0160enfeld", "povolani": "zem\u011bd\u011blsk\u00fd in\u017een\u00fdr", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "29_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "David Rath", "povolani": "l\u00e9ka\u0159", "partaj": "\u010cesk\u00e1 Suverenita", "file": "29_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Miroslav Jir\u00e1nek", "povolani": "l\u00e9ka\u0159 - kardiolog", "partaj": "PRO Zdrav\u00ed a Sport", "file": "29_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Ladislav Chlup\u00e1\u010d", "povolani": "starosta", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "29_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Franti\u0161ek Novotn\u00fd", "povolani": "stavebn\u00ed technik, jednatel spole\u010dnosti", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "29_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Libor Uhl\u00edk", "povolani": "podnikatel, galerista a po\u0159adatel jarmark\u016f", "partaj": "SEN\u00c1TOR 21", "file": "29_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Josef Dobe\u0161", "povolani": "psycholog", "partaj": "Mgr. JOSEF DOBE\u0160, NEZ\u00c1VISL\u00dd KANDID\u00c1T", "file": "29_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Ond\u0159ej \u0160t\u011brba", "povolani": "l\u00e9ka\u0159, gastroenterolog", "partaj": "ANO 2011", "file": "29_9", "afile": "", "pozn": ""}}, "32": {"1": {"jmeno": "Tom\u00e1\u0161 Z\u00edka", "povolani": "podnikatel", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "32_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Terezie Holovsk\u00e1", "povolani": "krizov\u00fd mana\u017eer", "partaj": "Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f ZEMANOVCI", "file": "x", "afile": "x", "pozn": "Kandid\u00e1tka mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eila."}, "3": {"jmeno": "Ivan Vinick\u00fd", "povolani": "starosta", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "32_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Josef Barta", "povolani": "ekonom", "partaj": "Ob\u010dan\u00e9 \u010cesk\u00e9 republiky", "file": "32_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Jaroslav Kubera", "povolani": "sen\u00e1tor (m\u00edstop\u0159edseda Sen\u00e1tu P\u010cR), prim\u00e1tor", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "32_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Jan Zahradn\u00ed\u010dek", "povolani": "vedouc\u00ed sm\u011bny Sboru dobrovoln\u00fdch hasi\u010d\u016f", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "32_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Pavel \u0160edlbauer", "povolani": "mana\u017eer", "partaj": "TOP 09", "file": "32_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Zden\u011bk Bergman", "povolani": "\u0159editel gymn\u00e1zia a u\u010ditel", "partaj": "SEN\u00c1TOR 21", "file": "32_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Eugen Sigismund Freimann", "povolani": "vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog", "partaj": "ROZUMN\u00cd", "file": "x", "afile": "", "pozn": ""}}, "35": {"1": {"jmeno": "\u0160\u00e1rka Kalvov\u00e1", "povolani": "u\u010ditelka z\u00e1kladn\u00ed \u0161koly", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "35_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Michaela Tejmlov\u00e1", "povolani": "pr\u00e1vni\u010dka a medi\u00e1torka", "partaj": "SEN\u00c1TOR 21", "file": "35_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Jaroslav Zeman", "povolani": "sen\u00e1tor, starosta obce Albrechtice v Jizersk\u00fdch h.", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "35_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Michal \u0160varc", "povolani": "str\u00e1\u017en\u00edk MP Rychnov u Jablonce nad Nisou", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "35_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Pavel \u017dur", "povolani": "\u0159editel M\u011bstsk\u00e9ho divadla Jablonec n. N. o.p.s.", "partaj": "Nov\u00e1 budoucnost pro Libereck\u00fd kraj", "file": "35_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Josef Chuchl\u00edk", "povolani": "OSV\u010c - podnikatel", "partaj": "ANO 2011", "file": "35_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Jind\u0159ich Berounsk\u00fd", "povolani": "syst\u00e9mov\u00fd specialista G\u0158 \u010cD a.s. Jablonec n. N.", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "35_7", "afile": "", "pozn": ""}}, "38": {"1": {"jmeno": "Daniela Weissov\u00e1", "povolani": "OSV\u010c", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "38_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Raduan Nwelati", "povolani": "prim\u00e1tor", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "38_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Josef Nos", "povolani": "u\u010ditel jazyk\u016f, spisovatel, skladatel", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "38_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Ladislav Hor\u00e1k", "povolani": "l\u00e9ka\u0159", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "38_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed M\u00fcller", "povolani": "ekonom", "partaj": "ANO 2011", "file": "38_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Josef Jerm\u00e1\u0159", "povolani": "ekonom", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "38_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Miroslav Plch", "povolani": "majitel firmy UNISPO Bezno s.r.o.", "partaj": "TOP 09", "file": "38_7", "afile": "", "pozn": ""}}, "41": {"1": {"jmeno": "Martin \u0160veda", "povolani": "\u0159editel IT spole\u010dnosti", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "41_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed \u0160vadlena", "povolani": "m\u00edstostarosta", "partaj": "ANO 2011", "file": "41_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Terezie Radom\u011b\u0159sk\u00e1", "povolani": "p\u0159ekladatelka, spisovatelka", "partaj": "TOP 09", "file": "41_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Koz\u00e1k", "povolani": "\u0159editel vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed organizace a vysoko\u0161kols.u\u010ditel", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "41_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Jan Borgu\u013ea", "povolani": "technick\u00fd \u0159editel rodinn\u00e9 spole\u010dnosti", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "41_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Miroslav K\u0159e\u010dek", "povolani": "\u017eivnostn\u00edk v oblasti auto, moto", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "41_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Ivan Cinka", "povolani": "novin\u00e1\u0159, p\u0159edseda V\u00fdboru pro dopravu St\u0159edo\u010d.kraje", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "41_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Ale\u0161 Hemer", "povolani": "\u017eivnostn\u00edk", "partaj": "Strana soukromn\u00edk\u016f \u010cesk\u00e9 republiky", "file": "41_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Zden\u011bk Hraba", "povolani": "m\u00edstostarosta \u0158\u00ed\u010dan, vysoko\u0161kols. pedagog, advok\u00e1t", "partaj": "STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd", "file": "41_9", "afile": "", "pozn": ""}, "10": {"jmeno": "Petr Petr\u017e\u00edlek", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "41_10", "afile": "", "pozn": ""}, "11": {"jmeno": "Petr Chalu\u0161", "povolani": "p\u0159edseda F\u00f3rum Rodi\u010d\u016f", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "41_11", "afile": "", "pozn": ""}}, "44": {"1": {"jmeno": "Roman \u0160em\u00edk", "povolani": "architekt IT bezp., rodopisec, ob\u010dansk\u00fd aktivista", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "44_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Miroslav Kr\u010dil", "povolani": "starosta", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "44_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Pavel Svoboda", "povolani": "l\u00e9ka\u0159 Zdravotn\u00ed z\u00e1chrann\u00e9 slu\u017eby PK", "partaj": "PRO Zdrav\u00ed a Sport", "file": "44_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Tom\u00e1\u0161 Dubsk\u00fd", "povolani": "starosta obce Vyso\u010dina", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "44_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Petr Nov\u00e1k", "povolani": "tren\u00e9r reprezentace", "partaj": "ANO 2011", "file": "44_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Daniel Herman", "povolani": "politik", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "44_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Emanuel \u017d\u010f\u00e1rsk\u00fd", "povolani": "V\u0160 pedagog, klinick\u00fd DNA genetik, \u0159editel DNA proj", "partaj": "OBY\u010cEJN\u00cd LID\u00c9", "file": "44_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Hynek", "povolani": "prezident Asociace obrann\u00e9ho a bezpe\u010d. pr\u016fmyslu \u010cR", "partaj": "REALIST\u00c9", "file": "44_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Jaroslav H\u00e1jek", "povolani": "pedagog z\u00e1kladn\u00ed um\u011bleck\u00e9 \u0161koly", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "44_9", "afile": "", "pozn": ""}, "10": {"jmeno": "Hynek Bla\u0161ko", "povolani": "gener\u00e1l major Arm\u00e1dy \u010cR ve v\u00fdslu\u017eb\u011b", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "44_10", "afile": "", "pozn": ""}, "11": {"jmeno": "Lucie Orgon\u00edkov\u00e1", "povolani": "kancl\u00e9\u0159ka \u010cVUT", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "44_11", "afile": "", "pozn": ""}, "12": {"jmeno": "Vladim\u00edr Martinec", "povolani": "tren\u00e9r a b\u00fdval\u00fd hokejov\u00fd reprezentant", "partaj": "Koalice SNK ED a Soukromn\u00edci", "file": "44_12", "afile": "", "pozn": ""}, "13": {"jmeno": "Jan Tecl", "povolani": "starosta m\u011bsta", "partaj": "Koalice ODS, STAN a STO", "file": "44_13", "afile": "", "pozn": ""}, "14": {"jmeno": "Augustin Karel Andrle Sylor", "povolani": "pedagog", "partaj": "Koruna \u010cesk\u00e1 (monarch.str.\u010cech, Moravy a Slezska)", "file": "44_14", "afile": "", "pozn": ""}}, "47": {"1": {"jmeno": "So\u0148a Markov\u00e1", "povolani": "u\u010ditelka, expertka na zdravotnictv\u00ed", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "47_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Pavel B\u011blobr\u00e1dek", "povolani": "veterin\u00e1rn\u00ed l\u00e9ka\u0159, poslanec", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "47_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Andrea Pajgerov\u00e1", "povolani": "ekonomka", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "47_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Petr Koleta", "povolani": "OSV\u010c - podnikatel", "partaj": "ANO 2011", "file": "47_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Martin \u010cerv\u00ed\u010dek", "povolani": "1. n\u00e1m\u011bstek hejtmana", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "47_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Miroslav Br\u00e1t", "povolani": "neuvoln\u011bn\u00fd m\u00edstostarosta m\u011bsta N\u00e1choda, novin\u00e1\u0159", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "47_6", "afile": "", "pozn": ""}}, "50": {"1": {"jmeno": "Jaroslav Nov\u00e1k", "povolani": "spisovatel", "partaj": "PATRIOTI", "file": "50_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Bohuslav Fliedr", "povolani": "\u017eivnostn\u00edk, novin\u00e1\u0159, p\u00edsni\u010dk\u00e1\u0159", "partaj": "Koalice KDU-\u010cSL, STAN", "file": "50_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Kr\u00e1tk\u00fd", "povolani": "kapit\u00e1n n\u00e1mo\u0159n\u00ed plachetnice", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "50_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Pavel Hav\u00ed\u0159", "povolani": "l\u00e9ka\u0159", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "50_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Richard Andrle Sylor", "povolani": "ekonom", "partaj": "Koruna \u010cesk\u00e1 (monarch.str.\u010cech, Moravy a Slezska)", "file": "50_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Miroslav \u0160af\u00e1\u0159", "povolani": "praktick\u00fd veterin\u00e1rn\u00ed l\u00e9ka\u0159", "partaj": "ROZUMN\u00cd", "file": "50_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Michal Korty\u0161", "povolani": "n\u00e1m\u011bstek hejtmana Pardubick\u00e9ho kraje", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "50_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Milan M\u0148uk", "povolani": "krajsk\u00fd silni\u010dn\u00ed investor", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "50_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Josef Krp\u00e1lek", "povolani": "inspektor jadern\u00e9 bezpe\u010dnosti", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "50_9", "afile": "", "pozn": ""}}, "53": {"1": {"jmeno": "Stanislav Z\u00edma", "povolani": "marketingov\u00fd \u0159editel", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "53_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Vladim\u00edr Kotek", "povolani": "odborn\u00fd l\u00e9ka\u0159 a soudn\u00ed znalec pro ur. a klin.onk.", "partaj": "ROZUMN\u00cd", "file": "53_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Nad\u011b\u017eda Dobe\u0161ov\u00e1", "povolani": "tajemn\u00edk TJ", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "53_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Hana \u017d\u00e1kov\u00e1", "povolani": "starostka obce", "partaj": "STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd", "file": "53_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Michal \u0160alomoun", "povolani": "advok\u00e1t", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "53_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Marie Dud\u00edkov\u00e1", "povolani": "z\u00e1stupkyn\u011b vedouc\u00ed odb\u011brov\u00e9ho st\u0159ediska", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "53_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Miroslav Mich\u00e1lek", "povolani": "not\u00e1\u0159", "partaj": "ANO 2011", "file": "53_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Marek Nevoral", "povolani": "p\u0159edseda Okresn\u00edho v\u00fdboru KS\u010cM T\u0159eb\u00ed\u010d", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "53_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Petr Paul", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk, jednatel spole\u010dnosti", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "53_9", "afile": "", "pozn": ""}}, "56": {"1": {"jmeno": "Richard Nov\u00e1k", "povolani": "advok\u00e1t", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "56_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Jaroslav V\u00e1lka", "povolani": "m\u00edstostarosta", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "56_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Karel \u0160togl", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "56_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Richard Zem\u00e1nek", "povolani": "u\u010ditel", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "56_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Zden\u011bk Tesa\u0159\u00edk", "povolani": "starosta obce Tvrdonice", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "56_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Rostislav Ko\u0161tial", "povolani": "starosta m\u011bsta Mikulov, vinohradn\u00edk, zem\u011bd\u011blec", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "56_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Libor Nazar\u010duk", "povolani": "sommelier, vina\u0159", "partaj": "ANO 2011", "file": "56_7", "afile": "", "pozn": ""}}, "59": {"1": {"jmeno": "Karel Schmeidler", "povolani": "architekt-urbanista, vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "59_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Jarom\u00edr Ostr\u00fd", "povolani": "\u0159editel \u010cesk\u00e9ho rozhlasu Brno a Zl\u00edn", "partaj": "ANO 2011", "file": "59_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Old\u0159ich Ducho\u0148", "povolani": "jednatel spole\u010dnosti", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "59_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Pavel Tr\u010dala", "povolani": "horolezec a majitel sportovn\u00ed firmy", "partaj": "Moravsk\u00e9 zemsk\u00e9 hnut\u00ed", "file": "59_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Stanislav Bal\u00edk", "povolani": "odborn\u00fd poradce bezpe\u010dnostn\u00ed politiky st\u00e1tu", "partaj": "Alternativa pro \u010ceskou republiku 2017", "file": "59_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Petr Kov\u00e1\u010d", "povolani": "\u0161\u00e9fkucha\u0159", "partaj": "Romsk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "59_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Jan \u0160pilar", "povolani": "majitel kade\u0159nictv\u00ed St\u0159ihoruk\u00fd Edward", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "59_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Emil Adamec", "povolani": "akademick\u00fd socha\u0159, krajinn\u00fd architekt a urbanista", "partaj": "Koruna \u010cesk\u00e1 (monarch.str.\u010cech, Moravy a Slezska)", "file": "59_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Lucie Zaj\u00edcov\u00e1", "povolani": "podnikatelka", "partaj": "ROZUMN\u00cd", "file": "59_9", "afile": "", "pozn": ""}, "10": {"jmeno": "Mikul\u00e1\u0161 Bek", "povolani": "rektor Masarykovy univerzity,vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog", "partaj": "Mikul\u00e1\u0161 Bek, nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t za koalici ODS, ST", "file": "59_10", "afile": "", "pozn": ""}, "11": {"jmeno": "Pavel Kosorin", "povolani": "mana\u017eer v neziskov\u00e9m sektoru", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "59_11", "afile": "", "pozn": ""}}, "62": {"1": {"jmeno": "Bo\u017eena Sekaninov\u00e1", "povolani": "sen\u00e1torka", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "62_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Jitka Chal\u00e1nkov\u00e1", "povolani": "d\u011btsk\u00e1 l\u00e9ka\u0159ka", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "62_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Irena Bla\u017ekov\u00e1", "povolani": "starostka", "partaj": "ANO 2011", "file": "62_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Petr Michek", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk", "partaj": "Moravan\u00e9", "file": "62_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Pavel Dopita", "povolani": "vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog, IT specialista", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "62_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Jan Krch\u0148av\u00fd", "povolani": "\u0159editel z\u00e1kladn\u00ed \u0161koly", "partaj": "P\u00e9v\u00e9\u010dko", "file": "62_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Pavel Makov\u00fd", "povolani": "majitel poh\u0159ebn\u00ed slu\u017eby", "partaj": "Moravsk\u00e9 zemsk\u00e9 hnut\u00ed", "file": "62_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Dagmar Hala\u0161ov\u00e1", "povolani": "u\u010ditelka", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "62_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Marek Obrtel", "povolani": "l\u00e9ka\u0159 - z\u00e1chran\u00e1\u0159, zastupitel Rokytnice", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed", "file": "62_9", "afile": "", "pozn": ""}, "10": {"jmeno": "Jaroslav Fidrmuc", "povolani": "v\u00fdzkumn\u00fd a v\u00fdvojov\u00fd pracovn\u00edk", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "62_10", "afile": "", "pozn": ""}, "11": {"jmeno": "Zuzana B\u00f6hmov\u00e1", "povolani": "oper\u00e1torka v\u00fdroby", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "62_11", "afile": "", "pozn": ""}}, "65": {"1": {"jmeno": "Tom\u00e1\u0161 Hauzner", "povolani": "S\u017dDC, s.o.- dozor\u010d\u00ed provozu, p\u0159ednosta \u017dST \u0160umperk", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "65_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Josef \u0164ulp\u00edk", "povolani": "podnikatel", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "65_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Zden\u011bk Bro\u017e", "povolani": "sen\u00e1tor, starosta", "partaj": "Koalice KDU-\u010cSL a NV", "file": "65_3", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Miroslav Ad\u00e1mek", "povolani": "\u0159editel", "partaj": "ANO 2011", "file": "65_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Vladislav Rul\u00ed\u0161ek", "povolani": "voj\u00e1k z povol\u00e1n\u00ed, diplomat, nyn\u00ed v d\u016fchodu", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "65_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Dana Galuszkov\u00e1", "povolani": "prim\u00e1\u0159ka transfuzn\u00edho odd\u011blen\u00ed FN Olomouc", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "65_7", "afile": "", "pozn": ""}}, "68": {"1": {"jmeno": "Josef V\u00edcha", "povolani": "starosta", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "68_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Petr Pavl\u00ed\u010dek", "povolani": "z\u00e1stupce \u0159editele Mendelova Gymn\u00e1zia v Opav\u011b", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "68_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Kamil B\u011brsk\u00fd", "povolani": "praktick\u00fd l\u00e9ka\u0159", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "x", "afile": "x", "pozn": "Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."}, "4": {"jmeno": "Vlastimil Kupka", "povolani": "u\u010ditel auto\u0161koly", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "x", "afile": "x", "pozn": "Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."}, "5": {"jmeno": "Vladim\u00edr Tanc\u00edk", "povolani": "starosta Otic", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "68_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Herbert Pavera", "povolani": "starosta obce Bolatice", "partaj": "Spole\u010dn\u011b pro Opavsko: Koalice STAN, ODS a TOP 09", "file": "68_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Simona Hor\u00e1kov\u00e1", "povolani": "z\u00e1stupce \u0159editele Z\u0160", "partaj": "ANO 2011", "file": "68_7", "afile": "", "pozn": ""}}, "71": {"1": {"jmeno": "Pynelopi Valsamisov\u00e1", "povolani": "farmaceutka, jednatelka spole\u010dnosti", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "71_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Ren\u00e9 \u010c\u00edp", "povolani": "obchodn\u00edk v oblasti exportu", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "71_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Zdenka N\u011bme\u010dkov\u00e1 Crkvenja\u0161", "povolani": "p\u0159ednostka Kliniky pop\u00e1leninov\u00e9 medic\u00edny FNO", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "71_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Radoslav \u0160t\u011bdro\u0148", "povolani": "p\u0159\u00edrodov\u011bdec", "partaj": "Strana st\u00e1tu p\u0159\u00edm\u00e9 demokracie - Strana pr\u00e1ce", "file": "71_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Leopold Sulovsk\u00fd", "povolani": "sen\u00e1tor, podnikatel, horolezec", "partaj": "Ostravak", "file": "71_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Paroubek", "povolani": "ekonom, publicista", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "71_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Ivo Gondek", "povolani": "majitel spole\u010dnosti", "partaj": "ANO 2011", "file": "71_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Martin Konvi\u010dka", "povolani": "vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel a vedouc\u00ed v\u011bdeck\u00fd pracovn\u00edk", "partaj": "NEZ\u00c1VISL\u00cd", "file": "71_8", "afile": "", "pozn": ""}, "9": {"jmeno": "Martin Tom\u00e1\u0161ek", "povolani": "vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel", "partaj": "\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "71_9", "afile": "", "pozn": ""}}, "74": {"1": {"jmeno": "Milada Hal\u00edkov\u00e1", "povolani": "u\u010ditelka, politi\u010dka", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "74_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Petr V\u00edcha", "povolani": "starosta", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "74_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Karel Sv\u011btni\u010dka", "povolani": "pr\u00e1vn\u00edk a nez\u00e1visl\u00fd publicista", "partaj": "Moravsk\u00e1 a Slezsk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana", "file": "74_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Du\u0161an Karch", "povolani": "obvodn\u00ed l\u00e9ka\u0159, anesteziolog", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "74_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Mark\u00e9ta Kabourkov\u00e1", "povolani": "\u0159editelka \u00dastavu pro v\u00fdzkum a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed, z.\u00fa.", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00e1 kandid\u00e1tka", "file": "74_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed Mat\u011bj", "povolani": "\u0159editel nemocnice", "partaj": "ANO 2011", "file": "74_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Ladislav Sitko", "povolani": "d\u016fchodce", "partaj": "TOP 09", "file": "74_7", "afile": "", "pozn": ""}, "8": {"jmeno": "Bohdan Kufa", "povolani": "l\u00e9ka\u0159", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "74_8", "afile": "x", "pozn": "Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."}}, "77": {"1": {"jmeno": "Ji\u0159\u00ed \u010cunek", "povolani": "hejtman Zl\u00ednsk\u00e9ho kraje, sen\u00e1tor P\u010cR", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "77_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Miroslav Ko\u0148a\u0159\u00edk", "povolani": "starosta obce", "partaj": "Nez\u00e1visl\u00fd kandid\u00e1t", "file": "77_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Zbyn\u011bk Fojt\u00ed\u010dek", "povolani": "starosta obce Byst\u0159i\u010dka", "partaj": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "file": "77_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Petr Ko\u0159enek", "povolani": "\u0159editel \u0161koly", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "77_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "D\u00e1\u0161a Bazalkov\u00e1", "povolani": "p\u016fvodn\u011b d\u011blnice,komun\u00e1ln\u00ed politi\u010dka,nyn\u00ed v d\u016fchodu", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "77_5", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Radek Vraj", "povolani": "tren\u00e9r dostihov\u00fdch kon\u00ed, zootechnik, \u017eivnostn\u00edk", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "77_6", "afile": "", "pozn": ""}}, "80": {"1": {"jmeno": "Radek Henner", "povolani": "voj\u00e1k z povol\u00e1n\u00ed v z\u00e1loze", "partaj": "Svoboda a p\u0159\u00edm\u00e1 demokracie - Tomio Okamura (SPD)", "file": "80_1", "afile": "", "pozn": ""}, "2": {"jmeno": "Patrik Kun\u010dar", "povolani": "sen\u00e1tor P\u010cR, starosta Uhersk\u00e9ho Brodu", "partaj": "K\u0159es\u0165an.a demokrat.unie-\u010ceskosl.strana lidov\u00e1", "file": "80_2", "afile": "", "pozn": ""}, "3": {"jmeno": "Libor Luk\u00e1\u0161", "povolani": "mana\u017eer", "partaj": "Strana soukromn\u00edk\u016f \u010cesk\u00e9 republiky", "file": "80_3", "afile": "", "pozn": ""}, "4": {"jmeno": "Jana Ju\u0159en\u010d\u00e1kov\u00e1", "povolani": "da\u0148. poradce,p\u0159edsedkyn\u011b iniciativy za \u017eiv\u00fd venkov", "partaj": "REALIST\u00c9", "file": "80_4", "afile": "", "pozn": ""}, "5": {"jmeno": "Franti\u0161ek Jord\u00e1k", "povolani": "autorizovan\u00fd stavebn\u00ed in\u017een\u00fdr", "partaj": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "file": "x", "afile": "", "pozn": ""}, "6": {"jmeno": "Milena Kova\u0159\u00edkov\u00e1", "povolani": "pracovnice ochrany p\u0159\u00edrody a krajiny", "partaj": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "file": "80_6", "afile": "", "pozn": ""}, "7": {"jmeno": "Jan Popelka", "povolani": "starosta obce Hrad\u010dovice", "partaj": "Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f ZEMANOVCI", "file": "80_7", "afile": "", "pozn": ""}}};