{"0":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"\u010cernochov\u00e1","POVOLANI":"Starostka M\u010c Praha 2","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Praha","mp3":"pha-ods-jana-cernochova.mp3","foto":"pha-ods-jana-cernochova.jpg","pozn":null},"36":{"JMENO":"Antonie","PRIJMENI":"Krzemie\u0148ov\u00e1","POVOLANI":"spisovatelka","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Praha","mp3":"pha-rad-naroda-antonie-krzemienova.mp3","foto":"pha-rad-naroda-antonie-krzemienova.jpg","pozn":null},"72":{"JMENO":"Lucie","PRIJMENI":"Me\u0161kanov\u00e1","POVOLANI":"lektorka a konzultantka v oblasti komunikace","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Praha","mp3":"pha-cesta-odpovedne-spolecnosti-lucie-meskanova.mp3","foto":"pha-cesta-odpovedne-spolecnosti-lucie-meskanova.jpg","pozn":null},"79":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Dol\u00ednek","POVOLANI":"n\u00e1m\u011bstek prim\u00e1torky","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Praha","mp3":"pha-cssd-petr-dolinek.mp3","foto":"pha-cssd-petr-dolinek.jpg","pozn":null},"115":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Cibulka","POVOLANI":"p\u0159edseda strany a autor programu, novin\u00e1\u0159","KSTRANA":5,"partaj":"Volte Pr.Blok www.cibulka.net","kraj":"Praha","mp3":"pha-pravy-blok-petr-cibulka.mp3","foto":"pha-pravy-blok-petr-cibulka.jpg","pozn":null},"155":{"JMENO":"Jakub","PRIJMENI":"Hn\u011bdkovsk\u00fd","POVOLANI":"podnikatel, analytik","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Praha","mp3":"pha-radostne-cesko-jakub-hnedkovsky.mp3","foto":"pha-radostne-cesko-jakub-hnedkovsky.jpg","pozn":null},"156":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Farsk\u00fd","POVOLANI":"poslanec PSP \u010cR, pr\u00e1vn\u00edk","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Praha","mp3":"pha-stan-jan-farsky.mp3","foto":"pha-stan-jan-farsky.jpg","pozn":null},"192":{"JMENO":"Marta","PRIJMENI":"Semelov\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Praha","mp3":"pha-kscm-marta-semelova.mp3","foto":"pha-kscm-marta-semelova.jpg","pozn":null},"228":{"JMENO":"Mat\u011bj","PRIJMENI":"Stropnick\u00fd","POVOLANI":"novin\u00e1\u0159, p\u0159edseda Zelen\u00fdch, zast. HMP a Prahy 3","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Praha","mp3":"pha-zeleni-matej-stropnicky.mp3","foto":"pha-zeleni-matej-stropnicky.jpg","pozn":null},"264":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Hannig","POVOLANI":"hudeb.vydavatel a producent, p\u0159edseda str. Rozumn\u00ed","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Praha","mp3":"pha-rozumni-petr-hannig.mp3","foto":"pha-rozumni-petr-hannig.jpg","pozn":null},"300":{"JMENO":"Tom\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Kr\u010dma","POVOLANI":"projektant","KSTRANA":11,"partaj":"Spole\u010d.proti v\u00fdst.v Prok.\u00fadol\u00ed","kraj":"Praha","mp3":"pha-spolecnost-proti-developerske-vystavbe-tomas-krcma.mp3","foto":"pha-spolecnost-proti-developerske-vystavbe-tomas-krcma.jpg","pozn":null},"312":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Mach","POVOLANI":"vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel, p\u0159edseda strany","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Praha","mp3":"pha-svobodni-petr-mach.mp3","foto":"pha-svobodni-petr-mach.jpg","pozn":null},"348":{"JMENO":"David","PRIJMENI":"\u0160t\u011bp\u00e1n","POVOLANI":"st\u0159edo\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel; p\u0159edseda strany BPI","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Praha","mp3":"pha-blok-proti-islamizaci-david-stepan.mp3","foto":"pha-blok-proti-islamizaci-david-stepan.jpg","pozn":null},"384":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Sehnal","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Praha","mp3":"pha-oda-pavel-sehnal.mp3","foto":"pha-oda-pavel-sehnal.jpg","pozn":null},"420":{"JMENO":"Jakub","PRIJMENI":"Mich\u00e1lek","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk a p\u0159edseda klubu Pir\u00e1t\u016f v Zastup. HMP","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Praha","mp3":"pha-pirati-jakub-michalek.mp3","foto":"pha-pirati-jakub-michalek.jpg","pozn":null},"456":{"JMENO":"Ludv\u00edk","PRIJMENI":"Ad\u00e1mek","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":16,"partaj":"OB\u010cAN\u00c9 2011-SPRAVEDL. PRO LIDI","kraj":"Praha","mp3":"pha-obcane2011-ludvik-adamek.mp3","foto":"pha-obcane2011-ludvik-adamek.jpg","pozn":null},"475":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Steiner","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":17,"partaj":"Unie H.A.V.E.L.","kraj":"Praha","mp3":"pha-unie-havel-petr-steiner.mp3","foto":"pha-unie-havel-petr-steiner.jpg","pozn":null},"479":{"JMENO":"Franti\u0161ek","PRIJMENI":"Mat\u011bjka","POVOLANI":"p\u0159edseda hnut\u00ed, zakladatel a \u0159editel o.p.s. bez vd","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Praha","mp3":"pha-referendum-frantisek-matejka.mp3","foto":"pha-referendum-frantisek-matejka.jpg","pozn":null},"515":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Schwarzenberg","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cR","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Praha","mp3":"pha-top09-karel-schwarzenberg.mp3","foto":"pha-top09-karel-schwarzenberg.jpg","pozn":null},"551":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Stropnick\u00fd","POVOLANI":"ministr obrany \u010cR","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Praha","mp3":"pha-ano2011-martin-stropnicky.mp3","foto":"pha-ano2011-martin-stropnicky.jpg","pozn":null},"587":{"JMENO":"So\u0148a","PRIJMENI":"Vlada\u0159ov\u00e1","POVOLANI":"ekonom","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Praha","mp3":"pha-dobra-volba2016-sona-vladarova.mp3","foto":"pha-dobra-volba2016-sona-vladarova.jpg","pozn":null},"623":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Fleischer","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Praha","mp3":"pha-srprsc-karel-fleischer.mp3","foto":"pha-srprsc-karel-fleischer.jpg","pozn":null},"632":{"JMENO":"Daniel","PRIJMENI":"Herman","POVOLANI":"ministr kultury \u010cR, m\u00edstop\u0159edseda KDU-\u010cSL","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Praha","mp3":"pha-kdu-csl-daniel-herman.mp3","foto":"pha-kdu-csl-daniel-herman.jpg","pozn":null},"668":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Klus\u00e1\u010dek","POVOLANI":"leteck\u00fd in\u017een\u00fdr","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Praha","mp3":"pha-csns-michal-klusacek.mp3","foto":"pha-csns-michal-klusacek.jpg","pozn":null},"675":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Moroz","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk, tajemn\u00edk politick\u00e9 strany","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Praha","mp3":"pha-realiste-michal-moroz.mp3","foto":"pha-realiste-michal-moroz.jpg","pozn":null},"711":{"JMENO":"Ladislav","PRIJMENI":"V\u00edzek","POVOLANI":"fotbalov\u00fd expert","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Praha","mp3":null,"foto":"pha-sportovci-ladislav-vizek.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"747":{"JMENO":"Bohdan","PRIJMENI":"Babinec","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Praha","mp3":"pha-dsss-bohdan-babinec.mp3","foto":"pha-dsss-bohdan-babinec.jpg","pozn":null},"783":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Kobza","POVOLANI":"diplomat","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Praha","mp3":"pha-spd-jiri-kobza.mp3","foto":"pha-spd-jiri-kobza.jpg","pozn":null},"819":{"JMENO":"Franti\u0161ek","PRIJMENI":"\u010cech","POVOLANI":"hudebn\u00edk, politik","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Praha","mp3":"pha-spo-frantisek-ringo-cech.mp3","foto":"pha-spo-frantisek-ringo-cech.jpg","pozn":null},"855":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Skope\u010dek","POVOLANI":"ekonom a pedag.,radn\u00ed pro vzd\u011bl. a sport St\u010d.kraje","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-ods-jan-skopecek.mp3","foto":"stc-ods-jan-skopecek.jpg","pozn":null},"889":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Kadluba","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-rad-naroda-michal-kadluba.mp3","foto":"stc-rad-naroda-michal-kadluba.jpg","pozn":null},"923":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Kucha\u0159","POVOLANI":"podnikatel, strategick\u00fd konzultant","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-cesta-odpovedne-spolecnosti-jaroslav-kuchar.mp3","foto":"stc-cesta-odpovedne-spolecnosti-jaroslav-kuchar.jpg","pozn":null},"930":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Ham\u00e1\u010dek","POVOLANI":"p\u0159edseda Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-cssd-jan-hamacek.mp3","foto":"stc-cssd-jan-hamacek.jpg","pozn":null},"964":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Vl\u010dek","POVOLANI":"\u0159editel spole\u010dnosti, mana\u017eer","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-radostne-cesko-martin-vlcek.mp3","foto":"stc-radostne-cesko-martin-vlcek.jpg","pozn":null},"972":{"JMENO":"V\u00edt","PRIJMENI":"Raku\u0161an","POVOLANI":"starosta Kol\u00edna, st\u0159edo\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-stan-vit-rakusan.mp3","foto":"stc-stan-vit-rakusan.jpg","pozn":null},"1005":{"JMENO":"Stanislav","PRIJMENI":"Grospi\u010d","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-kscm-stanislav-grospic.mp3","foto":"stc-kscm-stanislav-grospic.jpg","pozn":null},"1039":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"\u0160t\u011bp\u00e1nek","POVOLANI":"starosta, p\u0159\u00edrodov\u011bdec","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-zeleni-petr-stepanek.mp3","foto":"stc-zeleni-petr-stepanek.jpg","pozn":null},"1073":{"JMENO":"Jitka","PRIJMENI":"Lenkov\u00e1","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-rozumni-jitka-lenkova.mp3","foto":"stc-rozumni-jitka-lenkova.jpg","pozn":null},"1107":{"JMENO":"Lubo\u0161","PRIJMENI":"Z\u00e1lom","POVOLANI":"IT specialista, \u017eivnostn\u00edk","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-svobodni-lubos-zalom.mp3","foto":"stc-svobodni-lubos-zalom.jpg","pozn":null},"1141":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Volfov\u00e1","POVOLANI":"u\u010ditelka, m\u00edstop\u0159edsedkyn\u011b Bloku proti isl\u00e1mu","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-blok-proti-islamizaci-jana-volfova.mp3","foto":"stc-blok-proti-islamizaci-jana-volfova.jpg","pozn":null},"1174":{"JMENO":"Vladim\u00edr","PRIJMENI":"Nov\u00e1k","POVOLANI":"\u0159editel hotelu","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-oda-vladimir-novak.mp3","foto":"stc-oda-vladimir-novak.jpg","pozn":null},"1208":{"JMENO":"Ivan","PRIJMENI":"Barto\u0161","POVOLANI":"syst\u00e9mov\u00fd architekt","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-pirati-ivan-bartos.mp3","foto":"stc-pirati-ivan-bartos.jpg","pozn":null},"1243":{"JMENO":"Ferdinand","PRIJMENI":"Chalupa","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":17,"partaj":"Unie H.A.V.E.L.","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-unie-havel-ferdinand-chalupa.mp3","foto":"stc-unie-havel-ferdinand-chalupa.jpg","pozn":null},"1244":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Zv\u00e1ra","POVOLANI":"ekonom, jednatel, syst\u00e9mov\u00fd architekt","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-referendum-o-eu-karel-zvara.mp3","foto":"stc-referendum-o-eu-karel-zvara.jpg","pozn":null},"1278":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"Kalousek","POVOLANI":"poslanec, p\u0159edseda TOP 09","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-top09-miroslav-kalousek.mp3","foto":"stc-top09-miroslav-kalousek.jpg","pozn":null},"1312":{"JMENO":"Andrej","PRIJMENI":"Babi\u0161","POVOLANI":"p\u0159edseda hnut\u00ed ANO 2011, poslanec","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-ano2011-andrej-babis.mp3","foto":"stc-ano2011-andrej-babis.jpg","pozn":null},"1346":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Kuruc","POVOLANI":"\u0158editel","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-dobra-volba-martin-kuruc.mp3","foto":"stc-dobra-volba-martin-kuruc.jpg","pozn":null},"1379":{"JMENO":"Du\u0161an","PRIJMENI":"Ku\u010dera","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-sprrsc-dusan-kucera.mp3","foto":"stc-sprrsc-dusan-kucera.jpg","pozn":null},"1398":{"JMENO":"Ivan","PRIJMENI":"Gabal","POVOLANI":"sociolog, poslanec PSP","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-kdu-csl-ivan-gabal.mp3","foto":"stc-kdu-csl-ivan-gabal.jpg","pozn":null},"1432":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Janko","POVOLANI":"zastupitel, ekonom","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-csns-karel-janko.mp3","foto":"stc-csns-karel-janko.jpg","pozn":null},"1439":{"JMENO":"Anton\u00edn","PRIJMENI":"Fry\u010d","POVOLANI":"\u0159editel spole\u010dnosti","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-realiste-antonin-fryc.mp3","foto":"stc-realiste-antonin-fryc.jpg","pozn":null},"1473":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"Daniel","POVOLANI":"\u0159editel spole\u010dnosti","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-sportovci-miroslav-daniel.mp3","foto":"stc-sportovci-miroslav-daniel.jpg","pozn":null},"1507":{"JMENO":"Alena","PRIJMENI":"Pol\u00e1\u010dkov\u00e1","POVOLANI":"p\u0159edsedkyn\u011b KO DSSS St\u0159edo\u010desk\u00e9ho kraje","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-dsss-alena-polackova.mp3","foto":"stc-dsss-alena-polackova.jpg","pozn":null},"1541":{"JMENO":"Tomio","PRIJMENI":"Okamura","POVOLANI":"poslanec Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-spd-tomio-okamura.mp3","foto":"stc-spd-tomio-okamura.jpg","pozn":null},"1575":{"JMENO":"Hynek","PRIJMENI":"Bla\u0161ko","POVOLANI":"krajsk\u00fd zastupitel","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"St\u0159edo\u010desk\u00fd","mp3":"stc-spo-hynek-blasko.mp3","foto":"stc-spo-hynek-blasko.jpg","pozn":null},"1609":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Zahradn\u00edk","POVOLANI":"poslanec","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-ods-jan-zahradnik.mp3","foto":"cb-ods-jan-zahradnik.jpg","pozn":null},"1631":{"JMENO":"Lenka","PRIJMENI":"Jan\u010d\u00edkov\u00e1","POVOLANI":"prodava\u010dka","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-rad-naroda-vlastenecka-unie-lenka-jancikova.mp3","foto":"cb-rad-naroda-vlastenecka-unie-lenka-jancikova.jpg","pozn":null},"1653":{"JMENO":"Anita","PRIJMENI":"Beganyov\u00e1","POVOLANI":"\u0159editelka PR","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-cesta-odpovedne-spolecnosti-anita-beganyova.mp3","foto":"cb-cesta-odpovedne-spolecnosti-anita-beganyova.jpg","pozn":null},"1660":{"JMENO":"Ond\u0159ej","PRIJMENI":"Vesel\u00fd","POVOLANI":"advok\u00e1t","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-cssd-ondrej-vesely.mp3","foto":"cb-cssd-ondrej-vesely.jpg","pozn":null},"1682":{"JMENO":"V\u00e1clav","PRIJMENI":"Kub\u00e1k","POVOLANI":"pokladn\u00edk","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-radostne-cesko-vaclav-kubak.mp3","foto":"cb-radostne-cesko-vaclav-kubak.jpg","pozn":null},"1683":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"\u0160vec","POVOLANI":"starosta m\u011bsta Li\u0161ov, \u010dlen Rady Jiho\u010desk\u00e9ho kraje","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-stan-jiri-svec.mp3","foto":"cb-stan-jiri-svec.jpg","pozn":null},"1705":{"JMENO":"Vojt\u011bch","PRIJMENI":"Filip","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-kscm-vojtech-filip.mp3","foto":"cb-kscm-vojtech-filip.jpg","pozn":null},"1727":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Himl","POVOLANI":"vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel, zastupitel","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-strana-zelenych-pavel-himl.mp3","foto":"cb-strana-zelenych-pavel-himl.jpg","pozn":null},"1749":{"JMENO":"Milo\u0161","PRIJMENI":"Benedikt","POVOLANI":"mana\u017eer kvality","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-rozumni-milos-benedikt.mp3","foto":"cb-rozumni-milos-benedikt.jpg","pozn":null},"1771":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Marsa","POVOLANI":"projektov\u00fd mana\u017eer","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-svobodni-jaroslav-marsa.mp3","foto":"cb-svobodni-jaroslav-marsa.jpg","pozn":null},"1793":{"JMENO":"Eva","PRIJMENI":"Jare\u0161ov\u00e1","POVOLANI":"o\u010dn\u00ed optik","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-blok-proti-islamizaci-eva-jaresova.mp3","foto":"cb-blok-proti-islamizaci-eva-jaresova.jpg","pozn":null},"1801":{"JMENO":"Edita","PRIJMENI":"Mrkousov\u00e1","POVOLANI":"podnikatelka, \u0159editelka firmy","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-oda-edita-mrkousova.mp3","foto":"cb-oda-edita-mrkousova.jpg","pozn":null},"1823":{"JMENO":"Luk\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Kol\u00e1\u0159\u00edk","POVOLANI":"\u017eivnostn\u00edk, freelancer","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-ceska-piratska-strana-lukas-kolarik.mp3","foto":"cb-ceska-piratska-strana-lukas-kolarik.jpg","pozn":null},"1845":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"H\u0159\u00eddel","POVOLANI":"mana\u017eer, b\u00fdval\u00fd vojensk\u00fd pilot","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-referendum-o-eu-pavel-hridel.mp3","foto":"cb-referendum-o-eu-pavel-hridel.jpg","pozn":null},"1867":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Kl\u00edma","POVOLANI":"\u0159editel \u0161koly","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-top09-pavel-klima.mp3","foto":"cb-top09-pavel-klima.jpg","pozn":null},"1889":{"JMENO":"Radka","PRIJMENI":"Maxov\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b PSP \u010cR","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-ano-radka-maxova.mp3","foto":"cb-ano-radka-maxova.jpg","pozn":null},"1911":{"JMENO":"Richard","PRIJMENI":"Svoboda","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-dobra-volba-richard-svoboda.mp3","foto":"cb-dobra-volba-richard-svoboda.jpg","pozn":null},"1924":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Nov\u00e1k","POVOLANI":"d\u016fchodce","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-spr-rsc-pavel-novak.mp3","foto":"cb-spr-rsc-pavel-novak.jpg","pozn":null},"1931":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Barto\u0161ek","POVOLANI":"m\u00edstop\u0159edseda Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-kdu-csl-jan-bartosek.mp3","foto":"cb-kdu-csl-jan-bartosek.jpg","pozn":null},"1953":{"JMENO":"Marie","PRIJMENI":"Paukejov\u00e1","POVOLANI":"soci\u00e1ln\u011b pr\u00e1vn\u00ed poradkyn\u011b, mp\u0159. ANS pro vyst. z EU","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-csns-marie-paukejova.mp3","foto":"cb-csns-marie-paukejova.jpg","pozn":null},"1975":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Horeck\u00fd","POVOLANI":"prezident Unie zam\u011bstnavatelsk\u00fdch svaz\u016f \u010cR","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-realiste-jiri-horecky.mp3","foto":"cb-realiste-jiri-horecky.jpg","pozn":null},"1998":{"JMENO":"Vladim\u00edr","PRIJMENI":"Kocman","POVOLANI":"olympionik","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-sportovci-vladimir-kocman.mp3","foto":"cb-sportovci-vladimir-kocman.jpg","pozn":null},"2019":{"JMENO":"Roman","PRIJMENI":"Posp\u00ed\u0161il","POVOLANI":"zast. m\u011bsta V\u011bt\u0159n\u00ed, p\u0159edseda KO DSSS Ji\u017en\u00ed \u010cechy","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-dsss-roman-pospisil.mp3","foto":"cb-dsss-roman-pospisil.jpg","pozn":null},"2041":{"JMENO":"Miloslav","PRIJMENI":"Rozner","POVOLANI":"mana\u017eer","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"2063":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Martan","POVOLANI":"\u0159ed. organ.,poradce a publicista v obl. lesn. a \u017dP","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Jiho\u010desk\u00fd","mp3":"cb-strana-prav-obcanu-petr-martan.mp3","foto":"cb-strana-prav-obcanu-petr-martan.jpg","pozn":null},"2085":{"JMENO":"Ilona","PRIJMENI":"Mauritzov\u00e1","POVOLANI":"vysoko\u0161kolsk\u00e1 u\u010ditelka, d\u011bkanka FZS Z\u010cU v Plzni","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-ods-ilona-mauritzova.mp3","foto":"plz-ods-ilona-mauritzova.jpg","pozn":null},"2105":{"JMENO":"Lucie","PRIJMENI":"P\u00e1n\u00edkov\u00e1 Vl\u010dkov\u00e1","POVOLANI":"podnikatelka","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-rad-naroda-lucie-panikova-vlckova.mp3","foto":"plz-rad-naroda-lucie-panikova-vlckova.jpg","pozn":null},"2125":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Kub\u00edn","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-cesta-odpovedne-spolecnosti-jan-kubin.mp3","foto":"plz-cesta-odpovedne-spolecnosti-jan-kubin.jpg","pozn":null},"2129":{"JMENO":"Milan","PRIJMENI":"Chovanec","POVOLANI":"ministr vnitra \u010cR","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-cssd-milan-chovanec.mp3","foto":"plz-cssd-milan-chovanec.jpg","pozn":null},"2149":{"JMENO":"Kl\u00e1ra","PRIJMENI":"Novotn\u00e1","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-radostne-cesko-klara-novotna.mp3","foto":"plz-radostne-cesko-klara-novotna.jpg","pozn":null},"2151":{"JMENO":"Michaela","PRIJMENI":"Opltov\u00e1","POVOLANI":"starostka obce Kozolupy, \u010dlenka Rady SMO, ekonomka","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-starostove-a-nezavisli-michaela-opltova.mp3","foto":"plz-starostove-a-nezavisli-michaela-opltova.jpg","pozn":null},"2170":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Valenta","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-kscm-jiri-valenta.mp3","foto":"plz-kscm-jiri-valenta.jpg","pozn":null},"2190":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Trnka","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159, v\u011bdec, V\u0160 pedagog","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-strana-zelenych-jan-trnka.mp3","foto":"plz-strana-zelenych-jan-trnka.jpg","pozn":null},"2210":{"JMENO":"Ale\u0161","PRIJMENI":"Hodina","POVOLANI":"\u0159editel Mezin\u00e1rodn\u00edho institutu pro rodinu a d\u00edt\u011b","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-rozumni-ales-hodina.mp3","foto":"plz-rozumni-ales-hodina.jpg","pozn":null},"2230":{"JMENO":"Lenka","PRIJMENI":"Br\u010dkov\u00e1","POVOLANI":"ekonom na biofarm\u011b, lektor n\u011bmeck\u00e9ho jazyka","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-strana-svobodnych-obcanu-lenka-brckova.mp3","foto":"plz-strana-svobodnych-obcanu-lenka-brckova.jpg","pozn":null},"2250":{"JMENO":"Radek","PRIJMENI":"Nov\u00e1\u010dek","POVOLANI":"m\u00edstop\u0159edseda BPI","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-blok-proti-islamizaci-radek-novacek.mp3","foto":"plz-blok-proti-islamizaci-radek-novacek.jpg","pozn":null},"2265":{"JMENO":"Zden\u011bk","PRIJMENI":"Vostrack\u00fd","POVOLANI":"emeritn\u00ed rektor Z\u010cU Plze\u0148, pracovn\u00edk FEL Z\u010cU","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-oda-zdenek-vostracky.mp3","foto":"plz-oda-zdenek-vostracky.jpg","pozn":null},"2285":{"JMENO":"Luk\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Barto\u0148","POVOLANI":"Konstrukt\u00e9r, v\u011bdeck\u00fd pracovn\u00edk","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-ceska-piratska-strana-lukas-barton.mp3","foto":"plz-ceska-piratska-strana-lukas-barton.jpg","pozn":null},"2305":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Franz","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":16,"partaj":"OB\u010cAN\u00c9 2011-SPRAVEDL. PRO LIDI","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-obcane-2011-jiri-franz.mp3","foto":"plz-obcane-2011-jiri-franz.jpg","pozn":null},"2313":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Vais","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-referendum-o-eu-martin-vais.mp3","foto":"plz-referendum-o-eu-martin-vais.jpg","pozn":null},"2333":{"JMENO":"Marek","PRIJMENI":"\u017den\u00ed\u0161ek","POVOLANI":"poslanec PSP \u010cR","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-top-09-marek-zenisek.mp3","foto":"plz-top-09-marek-zenisek.jpg","pozn":null},"2353":{"JMENO":"Karla","PRIJMENI":"\u0160lechtov\u00e1","POVOLANI":"ministryn\u011b MMR","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-ano-2011-karla-slechtova.mp3","foto":"plz-ano-2011-karla-slechtova.jpg","pozn":null},"2373":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Neuman","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-sdruzeni-pro-republiku-petr-neuman.mp3","foto":"plz-sdruzeni-pro-republiku-petr-neuman.jpg","pozn":null},"2385":{"JMENO":"Stanislav","PRIJMENI":"Anto\u0161","POVOLANI":"m\u00edstostarosta m\u011bsta Doma\u017elice","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-kdu-csl-stanislav-antos.mp3","foto":"plz-kdu-csl-stanislav-antos.jpg","pozn":null},"2405":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Tich\u00fd","POVOLANI":"1. m\u00edstop\u0159edseda ANS pro vystoupen\u00ed z EU a z NATO","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-ceska-strana-narodne-socialni-jaroslav-tichy.mp3","foto":"plz-ceska-strana-narodne-socialni-jaroslav-tichy.jpg","pozn":null},"2412":{"JMENO":"Jaroslava","PRIJMENI":"Kunov\u00e1","POVOLANI":"p\u0159edsedkyn\u011b Asociace nemocnic \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-realiste-jaroslava-kunova.mp3","foto":"plz-realiste-jaroslava-kunova.jpg","pozn":null},"2432":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Pulpit","POVOLANI":"fotbalov\u00fd tren\u00e9r","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-sportovci-martin-pulpit.mp3","foto":"plz-sportovci-martin-pulpit.jpg","pozn":null},"2452":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"\u0160t\u011bp\u00e1nek","POVOLANI":"v\u00fdkonn\u00fd m\u00edstop\u0159edseda DSSS","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-dsss-jiri-stepanek.mp3","foto":"plz-dsss-jiri-stepanek.jpg","pozn":null},"2472":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Levov\u00e1","POVOLANI":"jednatelka spole\u010dnosti, zastupit. Plze\u0148sk\u00e9ho kraje","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-svoboda-a-prima-demokracie-tomio-okamura-jana-levova.mp3","foto":"plz-svoboda-a-prima-demokracie-tomio-okamura-jana-levova.jpg","pozn":null},"2492":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"K\u016frka","POVOLANI":"tren\u00e9r","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Plze\u0148sk\u00fd","mp3":"plz-strana-prav-obcanu-jan-kurka.mp3","foto":"plz-strana-prav-obcanu-jan-kurka.jpg","pozn":null},"2512":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Bure\u0161","POVOLANI":"\u010dlen rady Karlovarsk\u00e9ho kraje","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-ods-jan-bures.mp3","foto":"kk-ods-jan-bures.jpg","pozn":null},"2526":{"JMENO":"Marek","PRIJMENI":"Klement","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-rad-naroda-marek-klement.mp3","foto":"kk-rad-naroda-marek-klement.jpg","pozn":null},"2540":{"JMENO":"Mark\u00e9ta","PRIJMENI":"Wernerov\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b Parlamentu \u010cR, \u0159editelka spole\u010dnosti","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-cssd-marketa-wernerova.mp3","foto":"kk-cssd-marketa-wernerova.jpg","pozn":null},"2554":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Kulh\u00e1nek","POVOLANI":"prim\u00e1tor m\u011bsta Karlovy Vary, ekonom","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-stan-petr-kulhanek.mp3","foto":"kk-stan-petr-kulhanek.jpg","pozn":null},"2568":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Borka","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-kscm-jaroslav-borka.mp3","foto":"kk-kscm-jaroslav-borka.jpg","pozn":null},"2582":{"JMENO":"Lubom\u00edr","PRIJMENI":"V\u00edtek","POVOLANI":"starosta","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-zeleni-lubomir-vitek.mp3","foto":"kk-zeleni-lubomir-vitek.jpg","pozn":null},"2596":{"JMENO":"Lud\u011bk","PRIJMENI":"Petr\u00e1\u0148","POVOLANI":"u\u010ditel Z\u0160","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-rozumni-ludek-petran.mp3","foto":"kk-rozumni-ludek-petran.jpg","pozn":null},"2610":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"P\u00e1nek","POVOLANI":"zem\u011bm\u011b\u0159ick\u00fd in\u017een\u00fdr","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-svobodni-jiri-panek.mp3","foto":"kk-svobodni-jiri-panek.jpg","pozn":null},"2624":{"JMENO":"Josef","PRIJMENI":"Kvasni\u010dka","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-blok-proti-islamizaci-josef-kvasnicka.mp3","foto":"kk-blok-proti-islamizaci-josef-kvasnicka.jpg","pozn":null},"2638":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Kucha\u0159","POVOLANI":"starosta m\u011bsta Franti\u0161kovy L\u00e1zn\u011b","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-oda-jan-kuchar.mp3","foto":"kk-oda-jan-kuchar.jpg","pozn":null},"2652":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"T\u0159e\u0161\u0148\u00e1k","POVOLANI":"starosta Mari\u00e1nsk\u00fdch L\u00e1zn\u00ed, jadern\u00fd in\u017een\u00fdr","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-pirati-petr-tresnak.mp3","foto":"kk-pirati-petr-tresnak.jpg","pozn":null},"2666":{"JMENO":"Ond\u0159ej","PRIJMENI":"Pec\u00e1k","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-referendum-ondrej-pecak.mp3","foto":"kk-referendum-ondrej-pecak.jpg","pozn":null},"2680":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Zahradn\u00ed\u010dek","POVOLANI":"m\u00edstostarosta Lokte, krajsk\u00fd zastupitel, hudebn\u00edk","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-top-09-petr-zahradnicek.mp3","foto":"kk-top-09-petr-zahradnicek.jpg","pozn":null},"2694":{"JMENO":"Dan","PRIJMENI":"\u0164ok","POVOLANI":"ministr dopravy \u010cR","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-ano-dan-tok.mp3","foto":"kk-ano-dan-tok.jpg","pozn":null},"2708":{"JMENO":"Elena","PRIJMENI":"Jahodov\u00e1","POVOLANI":"recep\u010dn\u00ed","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-republikani-elena-jahodova.mp3","foto":"kk-republikani-elena-jahodova.jpg","pozn":null},"2716":{"JMENO":"O\u013ega","PRIJMENI":"Hal\u00e1kov\u00e1","POVOLANI":"starostka m\u011bsta Be\u010dov nad Teplou, v\u00fdtvarnice","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-kdu-csl-olga-halakova.mp3","foto":"kk-kdu-csl-olga-halakova.jpg","pozn":null},"2730":{"JMENO":"Tom\u00e1\u0161","PRIJMENI":"\u0160ev\u010d\u00edk","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-realiste-tomas-sevcik.mp3","foto":"kk-realiste-tomas-sevcik.jpg","pozn":null},"2744":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"Proch\u00e1zka","POVOLANI":"tren\u00e9r","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-sportovci-miroslav-prochazka.mp3","foto":"kk-sportovci-miroslav-prochazka.jpg","pozn":null},"2758":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Fron\u011bk","POVOLANI":"m\u00edstop\u0159edseda DSSS","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-dsss-jiri-fronek.mp3","foto":"kk-dsss-jiri-fronek.jpg","pozn":null},"2772":{"JMENO":"Karla","PRIJMENI":"Ma\u0159\u00edkov\u00e1","POVOLANI":"zdravotn\u00ed sestra, krajsk\u00e1 zastupitelka","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-spd-okamura-karla-marikova.mp3","foto":"kk-spd-okamura-karla-marikova.jpg","pozn":null},"2786":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"Proch\u00e1zka","POVOLANI":"stavbyvedouc\u00ed v.v.","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Karlovarsk\u00fd","mp3":"kk-spo-miroslav-prochazka.mp3","foto":"kk-spo-miroslav-prochazka.jpg","pozn":null},"2800":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Krejza","POVOLANI":"m\u00edstostarosta m\u011bsta Litom\u011b\u0159ice","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-ods-karel-krejza.mp3","foto":"ul-ods-karel-krejza.jpg","pozn":null},"2826":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Musil","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-rad-naroda-martin-musil.mp3","foto":"ul-rad-naroda-martin-musil.jpg","pozn":null},"2852":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Dubani\u010d","POVOLANI":"konzultant a lektor","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-cesta-odpovedne-spolecnosti-jan-dubanic.mp3","foto":"ul-cesta-odpovedne-spolecnosti-jan-dubanic.jpg","pozn":null},"2857":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Foldyna","POVOLANI":"Poslanec sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR,n\u00e1m\u011bstek hejtmana","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-cssd-jaroslav-foldyna.mp3","foto":"ul-cssd-jaroslav-foldyna.jpg","pozn":null},"2883":{"JMENO":"Milan","PRIJMENI":"\u0160\u0165ov\u00ed\u010dek","POVOLANI":"m\u00edstostarosta m\u011bsta Litv\u00ednov, u\u010ditel","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-stan-milan-stovicek.mp3","foto":"ul-stan-milan-stovicek.jpg","pozn":null},"2906":{"JMENO":"Hana","PRIJMENI":"Aulick\u00e1 J\u00edrovcov\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-kscm-hana-aulicka-jirovcova.mp3","foto":"ul-kscm-hana-aulicka-jirovcova.jpg","pozn":null},"2932":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Globo\u010dn\u00edk","POVOLANI":"soci\u00e1ln\u00ed pracovn\u00edk, krajsk\u00fd p\u0159ed. Strany zelen\u00fdch","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-sz-petr-globocnik.mp3","foto":"ul-sz-petr-globocnik.jpg","pozn":null},"2958":{"JMENO":"Adam Benjamin","PRIJMENI":"Barto\u0161","POVOLANI":"OSV\u010c, publicista, p\u0159edseda N\u00e1rodn\u00ed demokracie","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-rozumni-adam-bartos.mp3","foto":"ul-rozumni-adam-bartos.jpg","pozn":null},"2984":{"JMENO":"Vladim\u00edr","PRIJMENI":"Gregor","POVOLANI":"ekonom","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-strana-svobodnych-obcanu-vladimir-gregor.mp3","foto":"ul-strana-svobodnych-obcanu-vladimir-gregor.jpg","pozn":null},"3008":{"JMENO":"Iva","PRIJMENI":"Proch\u00e1zkov\u00e1","POVOLANI":"oper\u00e1tor","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-blok-proti-islamizaci-iva-prochazkova.mp3","foto":"ul-blok-proti-islamizaci-iva-prochazkova.jpg","pozn":null},"3029":{"JMENO":"Kl\u00e1ra","PRIJMENI":"Pohankov\u00e1","POVOLANI":"O\u010dn\u00ed l\u00e9ka\u0159ka, Krajsk\u00e1 zdravotn\u00ed \u00dast\u00ed nad Labem","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-oda-klara-pohankova.mp3","foto":"ul-oda-klara-pohankova.jpg","pozn":null},"3055":{"JMENO":"Mikul\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Peksa","POVOLANI":"Biofyzik, v\u00fdvoj\u00e1\u0159 software","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-ceska-piratska-strana-mikulas-peksa.mp3","foto":"ul-ceska-piratska-strana-mikulas-peksa.jpg","pozn":null},"3081":{"JMENO":"Richard","PRIJMENI":"Hartmann","POVOLANI":"\u010dlen p\u0159eds.hnut\u00ed,elektrotechnick\u00fd in\u017een\u00fdr, mana\u017eer","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-referendum-o-eu-richard-hartmann.mp3","foto":"ul-referendum-o-eu-richard-hartmann.jpg","pozn":null},"3107":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Ku\u010dera","POVOLANI":"poslanec PSP \u010cR, \u010dlen rady m\u011bsta","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-top09-michal-kucera.mp3","foto":"ul-top09-michal-kucera.jpg","pozn":null},"3134":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Richter","POVOLANI":"p\u0159edseda finan\u010dn\u00edho v\u00fdboru","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-ano2011-jan-richter.mp3","foto":"ul-ano2011-jan-richter.jpg","pozn":null},"3159":{"JMENO":"Lucie","PRIJMENI":"Novotn\u00e1","POVOLANI":"Podnikatelka","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-dobra-volba-2016-lucie-novotna.mp3","foto":"ul-dobra-volba-2016-lucie-novotna.jpg","pozn":null},"3185":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"Sl\u00e1dek","POVOLANI":"p\u0159edseda strany SPR-RS\u010c Miroslava Sl\u00e1dka","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-spr-rscms-miroslav-sladek.mp3","foto":"ul-spr-rscms-miroslav-sladek.jpg","pozn":null},"3202":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Pehr","POVOLANI":"v\u011bdeck\u00fd pracovn\u00edk, historik, \u010dlen rady m\u011bsta","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-kdu-csl-michal-pehr.mp3","foto":"ul-kdu-csl-michal-pehr.jpg","pozn":null},"3228":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Podmanick\u00fd","POVOLANI":"stavebn\u00ed technik","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-csns-pavel-podmanicky.mp3","foto":"ul-csns-pavel-podmanicky.jpg","pozn":null},"3235":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Hynek","POVOLANI":"Prezident Asociace obrann\u00e9ho a bezpe\u010dnost.pr\u016fmyslu","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-realiste-jiri-hynek.mp3","foto":"ul-realiste-jiri-hynek.jpg","pozn":null},"3261":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Dragojevi\u010d","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"3287":{"JMENO":"Tom\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Vandas","POVOLANI":"p\u0159edseda DSSS","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-dsss-tomas-vandas.mp3","foto":"ul-dsss-tomas-vandas.jpg","pozn":null},"3313":{"JMENO":"Tereza","PRIJMENI":"Hy\u0165hov\u00e1","POVOLANI":"u\u010ditelka, zastupitelka \u00dasteck\u00e9ho kraje","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":"ul-spd-tereza-hythova.mp3","foto":"ul-spd-tereza-hythova.jpg","pozn":null},"3339":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"\u0160m\u00edd","POVOLANI":"N\u00e1m\u011bstek hejtmana \u00dasteck\u00e9ho kraje pro oblast \u0161kol.","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"\u00dasteck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"3365":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Beitl","POVOLANI":"prim\u00e1tor Statut\u00e1rn\u00edho m\u011bsta Jablonec nad Nisou","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-ods-petr-beitl.mp3","foto":"lb-ods-petr-beitl.jpg","pozn":null},"3382":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Hofmanov\u00e1","POVOLANI":"pe\u010dovatelka","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-rad-naroda-jana-hofmanova.mp3","foto":"lb-rad-naroda-jana-hofmanova.jpg","pozn":null},"3399":{"JMENO":"Vojt\u011bch","PRIJMENI":"Draho\u0148ovsk\u00fd","POVOLANI":"zem\u011bd\u011blec","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-cesta-odpovedne-spolecnosti-vojtech-drahonovsky.mp3","foto":"lb-cesta-odpovedne-spolecnosti-vojtech-drahonovsky.jpg","pozn":null},"3409":{"JMENO":"Michaela","PRIJMENI":"Marksov\u00e1","POVOLANI":"ministryn\u011b pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-cssd-michaela-marksova.mp3","foto":"lb-cssd-michaela-marksova.jpg","pozn":null},"3426":{"JMENO":"Marek","PRIJMENI":"Pieter","POVOLANI":"n\u00e1m\u011bstek hejtmana, b\u00fdval\u00fd starosta m\u011bsta Desn\u00e1","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-stan-marek-pieter.mp3","foto":"lb-stan-marek-pieter.jpg","pozn":null},"3443":{"JMENO":"Stanislav","PRIJMENI":"Mackov\u00edk","POVOLANI":"z\u00e1chran\u00e1\u0159 Zdravot. z\u00e1chrann\u00e9 slu\u017eby, poslanec P\u010cR","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-kscm-stanislav-mackovik.mp3","foto":"lb-kscm-stanislav-mackovik.jpg","pozn":null},"3460":{"JMENO":"V\u011bra","PRIJMENI":"Nov\u00e1kov\u00e1","POVOLANI":"advok\u00e1tka, b\u00fdval\u00e1 st\u00e1tn\u00ed z\u00e1stupkyn\u011b","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-strana-zelenych-vera-novakova.mp3","foto":"lb-strana-zelenych-vera-novakova.jpg","pozn":null},"3477":{"JMENO":"Pavl\u00edna","PRIJMENI":"Dohnalov\u00e1","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-rozumni-pavlina-dohnalova.mp3","foto":"lb-rozumni-pavlina-dohnalova.jpg","pozn":null},"3494":{"JMENO":"David","PRIJMENI":"Forbelsk\u00fd","POVOLANI":"spr\u00e1vce syst\u00e9mu","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-strana-svobodnych-obcanu-david-forbelsky.mp3","foto":"lb-strana-svobodnych-obcanu-david-forbelsky.jpg","pozn":null},"3511":{"JMENO":"Michaela","PRIJMENI":"Homolkov\u00e1","POVOLANI":"obchod. mana\u017eerka, p\u0159edsed. spolku Mlad\u00ed vlastenci","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1tka mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eila."},"3522":{"JMENO":"Martina","PRIJMENI":"Rosenbergov\u00e1","POVOLANI":"b\u00fdval\u00e1 prim\u00e1torka m\u011bsta Liberec, ved. soc. odboru","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-oda-martina-rosenbergerova.mp3","foto":"lb-oda-martina-rosenbergerova.jpg","pozn":null},"3539":{"JMENO":"Ond\u0159ej","PRIJMENI":"Kolek","POVOLANI":"chemik - v\u00fdvoj protikorozn\u00ed ochrany","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-ceska-piratska-strana-ondrej-kolek.mp3","foto":"lb-ceska-piratska-strana-ondrej-kolek.jpg","pozn":null},"3556":{"JMENO":"Otto","PRIJMENI":"\u010cern\u00fd","POVOLANI":"pol. v\u011bze\u0148, disident, signat\u00e1\u0159 Charty 77, redaktor","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-referendum-o-eu-otto-cerny.mp3","foto":"lb-referendum-o-eu-otto-cerny.jpg","pozn":null},"3573":{"JMENO":"V\u00e1clav","PRIJMENI":"Hor\u00e1\u010dek","POVOLANI":"poslanec, b\u00fdv. dlouholet\u00fd starosta \u017delezn\u00e9ho Brodu","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-top09-vaclav-horacek.mp3","foto":"lb-top09-vaclav-horacek.jpg","pozn":null},"3590":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Bl\u00e1ha","POVOLANI":"peka\u0159, podnikatel, muzikant","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-ano-jiri-blaha.mp3","foto":"lb-ano-jiri-blaha.jpg","pozn":null},"3607":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Zonyga","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-dobra-volba-2016-michal-zonyga.mp3","foto":"lb-dobra-volba-2016-michal-zonyga.jpg","pozn":null},"3620":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Kopeck\u00fd","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-spr-rscms-jaroslav-kopecky.mp3","foto":"lb-spr-rscms-jaroslav-kopecky.jpg","pozn":null},"3637":{"JMENO":"V\u00e1clav","PRIJMENI":"Nosek","POVOLANI":"\u00fa\u0159edn\u00edk, b\u00fdv. starosta Jablonce n. J. 1991?2010","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-kdu-csl-vaclav-nosek.mp3","foto":"lb-kdu-csl-vaclav-nosek.jpg","pozn":null},"3654":{"JMENO":"Marie","PRIJMENI":"Nedv\u011bdov\u00e1","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk ANS pro vystoupen\u00ed z EU a NATO","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-csns-marie-nedvedova.mp3","foto":"lb-csns-marie-nedvedova.jpg","pozn":null},"3671":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Hnykov\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b PSP \u010cR, zdravotn\u00ed sestra","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-realiste-jana-hnykova.mp3","foto":"lb-realiste-jana-hnykova.jpg","pozn":null},"3688":{"JMENO":"Lubom\u00edr","PRIJMENI":"Sv\u016fra","POVOLANI":"tren\u00e9r ragby","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-sportovci-lubomir-svura.mp3","foto":"lb-sportovci-lubomir-svura.jpg","pozn":null},"3705":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Benda","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-dsss-petr-benda.mp3","foto":"lb-dsss-petr-benda.jpg","pozn":null},"3722":{"JMENO":"Radovan","PRIJMENI":"V\u00edch","POVOLANI":"\u017eivnostn\u00edk, krajsk\u00fd zastupitel","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-svoboda-a-prima-demokracie-radovan-vich.mp3","foto":"lb-svoboda-a-prima-demokracie-radovan-vich.jpg","pozn":null},"3739":{"JMENO":"Martina","PRIJMENI":"Sejkorov\u00e1","POVOLANI":"u\u010ditelka, krajsk\u00e1 zastupitelka","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Libereck\u00fd","mp3":"lb-spo-martina-sejkorova.mp3","foto":"lb-spo-martina-sejkorova.jpg","pozn":null},"3756":{"JMENO":"Ivan","PRIJMENI":"Adamec","POVOLANI":"poslanec PS P\u010cR, starosta Trutnova","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-ods-ivan-adamec.mp3","foto":"hk-ods-ivan-adamec.jpg","pozn":null},"3776":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Hod\u00edk","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-rad-naroda-vlastenecka-unie-karel-hodik.mp3","foto":"hk-rad-naroda-vlastenecka-unie-karel-hodik.jpg","pozn":null},"3796":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Z\u00e1hora","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-cesta-odpovedne-spolecnosti-jaroslav-zahora.mp3","foto":"hk-cesta-odpovedne-spolecnosti-jaroslav-zahora.jpg","pozn":null},"3805":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Birke","POVOLANI":"starosta m\u011bsta N\u00e1choda","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-cssd-jan-birke.mp3","foto":"hk-cssd-jan-birke.jpg","pozn":null},"3825":{"JMENO":"Roman","PRIJMENI":"Kr\u00f3l","POVOLANI":"hlavn\u00ed \u00fa\u010detn\u00ed","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-radostne-cesko-roman-krol.mp3","foto":"hk-radostne-cesko-roman-krol.jpg","pozn":null},"3826":{"JMENO":"Josef","PRIJMENI":"Cogan","POVOLANI":"starosta, pr\u00e1vn\u00edk, \u010dlen spr\u00e1vn\u00ed rady geoparku","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-starostove-a-nezavisli-josef-cogan.mp3","foto":"hk-starostove-a-nezavisli-josef-cogan.jpg","pozn":null},"3846":{"JMENO":"Zden\u011bk","PRIJMENI":"Ondr\u00e1\u010dek","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-kscm-zdenek-ondracek.mp3","foto":"hk-kscm-zdenek-ondracek.jpg","pozn":null},"3866":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Kudrn\u00e1\u010d","POVOLANI":"zastupitel m\u011bsta N\u00e1choda a projektov\u00fd mana\u017eer","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-strana-zelenych-michal-kudrnac.mp3","foto":"hk-strana-zelenych-michal-kudrnac.jpg","pozn":null},"3886":{"JMENO":"V\u00e1clav","PRIJMENI":"Makalou\u0161","POVOLANI":"administrativn\u00ed pracovn\u00edk v rodinn\u00e9 firm\u011b","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-rozumni-stop-migraci-a-diktatu-eu-vaclav-makalous.mp3","foto":"hk-rozumni-stop-migraci-a-diktatu-eu-vaclav-makalous.jpg","pozn":null},"3906":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"\u0160ebel\u00edk","POVOLANI":"matematik, v\u00fdvoj\u00e1\u0159 software","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-strana-svobodnych-obcanu-jan-sebelik.mp3","foto":"hk-strana-svobodnych-obcanu-jan-sebelik.jpg","pozn":null},"3925":{"JMENO":"Beatriz","PRIJMENI":"Motalov\u00e1","POVOLANI":"ostraha","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-blok-proti-islamizaci-obrana-domova-beatriz-motalova.mp3","foto":"hk-blok-proti-islamizaci-obrana-domova-beatriz-motalova.jpg","pozn":null},"3938":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Stan\u011bk","POVOLANI":"ekonom","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-oda-jiri-stanek.mp3","foto":"hk-oda-jiri-stanek.jpg","pozn":null},"3958":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Jir\u00e1nek","POVOLANI":"krajsk\u00fd zastupitel, zastupitel m\u011bsta Trutnov","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-ceska-piratska-strana-martin-jiranek.mp3","foto":"hk-ceska-piratska-strana-martin-jiranek.jpg","pozn":null},"3978":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Chlebor\u00e1d","POVOLANI":"\u010dlen p\u0159edsednictva hnut\u00ed, podnikatel","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-referendum-o-eu-pavel-chleborad.mp3","foto":"hk-referendum-o-eu-pavel-chleborad.jpg","pozn":null},"3998":{"JMENO":"Leo\u0161","PRIJMENI":"Heger","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159 a poslanec Parlamentu \u010cR","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-top09-leos-heger.mp3","foto":"hk-top09-leos-heger.jpg","pozn":null},"4018":{"JMENO":"Kl\u00e1ra","PRIJMENI":"Dost\u00e1lov\u00e1","POVOLANI":"n\u00e1m\u011bstkyn\u011b Ministerstva pro m\u00edstn\u00ed rozvoj","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-ano2011-klara-dostalova.mp3","foto":"hk-ano2011-klara-dostalova.jpg","pozn":null},"4040":{"JMENO":"Mario","PRIJMENI":"\u0160kaloud","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-dobra-volba-2016-mario-skaloud.mp3","foto":"hk-dobra-volba-2016-mario-skaloud.jpg","pozn":null},"4057":{"JMENO":"Radek","PRIJMENI":"Falta","POVOLANI":"elektromechanik","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"4069":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"B\u011blobr\u00e1dek","POVOLANI":"vicepremi\u00e9r, p\u0159edseda","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-kdu-csl-pavel-belobradek.mp3","foto":"hk-kdu-csl-pavel-belobradek.jpg","pozn":null},"4089":{"JMENO":"Daniela","PRIJMENI":"Luskov\u00e1","POVOLANI":"\u0159editelka domova pro seniory","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-realiste-daniela-luskova.mp3","foto":"hk-realiste-daniela-luskova.jpg","pozn":null},"4109":{"JMENO":"Robert","PRIJMENI":"Kreuzig","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-sportovci-robert-kreuzig.mp3","foto":"hk-sportovci-robert-kreuzig.jpg","pozn":null},"4129":{"JMENO":"\u0160t\u011bp\u00e1n","PRIJMENI":"Kn\u00e9zel","POVOLANI":"advok\u00e1t","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-delnicka-strana-socialni-spravedlnosti-stepan-knezel.mp3","foto":"hk-delnicka-strana-socialni-spravedlnosti-stepan-knezel.jpg","pozn":null},"4149":{"JMENO":"Zden\u011bk","PRIJMENI":"Podal","POVOLANI":"elektrotechnik","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-spd-zdenek-podal.mp3","foto":"hk-spd-zdenek-podal.jpg","pozn":null},"4169":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Galbi\u010dkov\u00e1","POVOLANI":"podnikatelka,zastupitelka m\u011bsta,b\u00fdval\u00e1 starostka","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd","mp3":"hk-strana-prav-obcanu-jana-galbickova.mp3","foto":"hk-strana-prav-obcanu-jana-galbickova.jpg","pozn":null},"4189":{"JMENO":"Simeon","PRIJMENI":"Karamazov","POVOLANI":"vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-ods-karamazov.mp3","foto":"pce-ods-karamazov.jpg","pozn":null},"4208":{"JMENO":"Mark\u00e9ta","PRIJMENI":"Strakov\u00e1","POVOLANI":"podnikatelka","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-rad-naroda-strakova.mp3","foto":"pce-rad-naroda-strakova.jpg","pozn":null},"4227":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Lichtenberk","POVOLANI":"person\u00e1ln\u00ed \u0159editel","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-cesta-odpovedne-spolecnosti-lichtenberk.mp3","foto":"pce-cesta-odpovedne-spolecnosti-lichtenberk.jpg","pozn":null},"4233":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Chvojka","POVOLANI":"ministr, pr\u00e1vn\u00edk","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-cssd-chvojka.mp3","foto":"pce-cssd-chvojka.jpg","pozn":null},"4252":{"JMENO":"Jind\u0159ich","PRIJMENI":"Fi\u0161er","POVOLANI":"student","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-radostne-cesko-fiser.mp3","foto":"pce-radostne-cesko-fiser.jpg","pozn":null},"4254":{"JMENO":"Michaela","PRIJMENI":"Matou\u0161kov\u00e1","POVOLANI":"starostka,\u00fa\u010detn\u00ed a ekonomka,lektorka pro ve\u0159.spr.","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-stan-matouskova.mp3","foto":"pce-stan-matouskova.jpg","pozn":null},"4272":{"JMENO":"V\u00e1clav","PRIJMENI":"Snopek","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-kscm-snopek.mp3","foto":"pce-kscm-snopek.jpg","pozn":null},"4291":{"JMENO":"Monika","PRIJMENI":"Hor\u00e1kov\u00e1","POVOLANI":"p\u0159ekladatelka, novin\u00e1\u0159ka","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-strana-zelenych-horakova.mp3","foto":"pce-strana-zelenych-horakova.jpg","pozn":null},"4310":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"\u0160af\u00e1\u0159","POVOLANI":"praktick\u00fd veterin\u00e1rn\u00ed l\u00e9ka\u0159","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-rozumni-stop-migraci-a-diktatu-eu-safar.mp3","foto":"pce-rozumni-stop-migraci-a-diktatu-eu-safar.jpg","pozn":null},"4329":{"JMENO":"Josef","PRIJMENI":"K\u00e1les","POVOLANI":"zastupitel Chrudimi, politolog","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-svobodni-kales.mp3","foto":"pce-svobodni-kales.jpg","pozn":null},"4348":{"JMENO":"Roman","PRIJMENI":"Zikmund","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-blok-proti-islamizaci-zikmund.mp3","foto":"pce-blok-proti-islamizaci-zikmund.jpg","pozn":null},"4358":{"JMENO":"Zden\u011bk","PRIJMENI":"Kratochv\u00edl","POVOLANI":"\u0159editel \u0161koly","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-oda-kratochvil.mp3","foto":"pce-oda-kratochvil.jpg","pozn":null},"4377":{"JMENO":"Mikul\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Ferjen\u010d\u00edk","POVOLANI":"pra\u017esk\u00fd zastupitel, \u010dlen v\u00fdboru pro \u00fazemn\u00ed rozvoj","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-pirati-ferjencik.mp3","foto":"pce-pirati-ferjencik.jpg","pozn":null},"4396":{"JMENO":"David","PRIJMENI":"\u017delezn\u00fd","POVOLANI":"galerista a kur\u00e1tor","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-referendum-o-eu-zelezny.mp3","foto":"pce-referendum-o-eu-zelezny.jpg","pozn":null},"4415":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Skalick\u00fd","POVOLANI":"prim\u00e1\u0159 PKN, poslanec","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-top09-jiri-skalicky.mp3","foto":"pce-top09-jiri-skalicky.jpg","pozn":null},"4434":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Kolovratn\u00edk","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cR","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce_ano-kolovratnik.mp3","foto":"pce_ano-kolovratnik.jpg","pozn":null},"4453":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Da\u0148hel","POVOLANI":"mana\u017eer logistiky (automotive)","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-dobra-volba-danhel.mp3","foto":"pce-dobra-volba-danhel.jpg","pozn":null},"4472":{"JMENO":"Josef","PRIJMENI":"\u0160indel\u00e1\u0159","POVOLANI":"st\u0159edo\u0161kolsk\u00fd profesor","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-spr-rsc-sindelar.mp3","foto":"pce-spr-rsc-sindelar.jpg","pozn":null},"4482":{"JMENO":"Marek","PRIJMENI":"V\u00fdborn\u00fd","POVOLANI":"\u0159editel Gymn\u00e1zia, Pardubice, Mozartova 449","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-kdu-csl-vyborny.mp3","foto":"pce-kdu-csl-vyborny.jpg","pozn":null},"4501":{"JMENO":"Alexander","PRIJMENI":"Tomsk\u00fd","POVOLANI":"politolog, publicista","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-realiste-tomsky.mp3","foto":"pce-realiste-tomsky.jpg","pozn":null},"4520":{"JMENO":"V\u011bra","PRIJMENI":"Kopeck\u00e1","POVOLANI":"poradce","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-sportovci-pro-spolecnost-kopecka.mp3","foto":"pce-sportovci-pro-spolecnost-kopecka.jpg","pozn":null},"4539":{"JMENO":"Marek","PRIJMENI":"Nechala","POVOLANI":"obchodn\u00ed z\u00e1stupce","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-dsss-nechala.mp3","foto":"pce-dsss-nechala.jpg","pozn":null},"4558":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Kohoutek","POVOLANI":"\u017eivnostn\u00edk","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-spd-kohoutek.mp3","foto":"pce-spd-kohoutek.jpg","pozn":null},"4577":{"JMENO":"Miloslav","PRIJMENI":"Sou\u0161ek","POVOLANI":"OSV\u010c, zastupitel m\u011bsta Vysok\u00e9 M\u00fdto","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Pardubick\u00fd","mp3":"pce-strana-prav-obcanu-sousek.mp3","foto":"pce-strana-prav-obcanu-sousek.jpg","pozn":null},"4596":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Tecl","POVOLANI":"starosta Havl\u00ed\u010dkova Brodu","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-ods-jan-tecl.mp3","foto":"vys-ods-jan-tecl.jpg","pozn":null},"4616":{"JMENO":"Bo\u0159ivoj","PRIJMENI":"Zaspal","POVOLANI":"kvalit\u00e1\u0159","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-rad-naroda-borivoj-zaspal.mp3","foto":"vys-rad-naroda-borivoj-zaspal.jpg","pozn":null},"4636":{"JMENO":"Kate\u0159ina","PRIJMENI":"Va\u0161\u00e1kov\u00e1","POVOLANI":"\u00fa\u010detn\u00ed, koordin\u00e1torka","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-cesta-katerina-vasakova.mp3","foto":"vys-cesta-katerina-vasakova.jpg","pozn":null},"4642":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"B\u011bhounek","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159, hejtman","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-cssd-jiri-behounek.mp3","foto":"vys-cssd-jiri-behounek.jpg","pozn":null},"4662":{"JMENO":"David","PRIJMENI":"Hitl","POVOLANI":"celn\u00edk","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"4663":{"JMENO":"Zde\u0148ka","PRIJMENI":"Markov\u00e1","POVOLANI":"\u0159editelka plav. \u0161koly, p\u0159. spr. rady Dom\u00e1c\u00ed hospic","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-stan-zdenka-markova.mp3","foto":"vys-stan-zdenka-markova.jpg","pozn":null},"4683":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Kov\u00e1\u010dik","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-kscm-pavel-kovacik.mp3","foto":"vys-kscm-pavel-kovacik.jpg","pozn":null},"4703":{"JMENO":"Hana Veronika","PRIJMENI":"Konvalinkov\u00e1","POVOLANI":"u\u010ditelka, lektorka","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-strana-zelenych-hana-veronika-konvalinkova.mp3","foto":"vys-strana-zelenych-hana-veronika-konvalinkova.jpg","pozn":null},"4723":{"JMENO":"Vladim\u00edr","PRIJMENI":"Kotek","POVOLANI":"prim\u00e1\u0159 urologie a klinick\u00e9 onkologie","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-rozumni-vladimir-kotek.mp3","foto":"vys-rozumni-vladimir-kotek.jpg","pozn":null},"4743":{"JMENO":"Zden\u011bk","PRIJMENI":"Sadeck\u00fd","POVOLANI":"v\u011bdeck\u00fd pracovn\u00edk, pedagog","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-svobodni-zdenek-sadecky.mp3","foto":"vys-svobodni-zdenek-sadecky.jpg","pozn":null},"4763":{"JMENO":"Milan","PRIJMENI":"\u010ctver\u00e1\u010dek","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-blok-proti-isl-milan-ctveracek.mp3","foto":"vys-blok-proti-isl-milan-ctveracek.jpg","pozn":null},"4776":{"JMENO":"Zde\u0148ka","PRIJMENI":"Kapi\u010dkov\u00e1","POVOLANI":"mana\u017eerka","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-oda-zdenka-kapickova.mp3","foto":"vys-oda-zdenka-kapickova.jpg","pozn":null},"4796":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Po\u0161v\u00e1\u0159","POVOLANI":"program\u00e1tor, mal\u00ed\u0159, nat\u011bra\u010d","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-pirati-jan-posvar.mp3","foto":"vys-pirati-jan-posvar.jpg","pozn":null},"4816":{"JMENO":"Monika","PRIJMENI":"H\u00e1lov\u00e1","POVOLANI":"podnikatelka","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-referendum-o-eu-monika-halova.mp3","foto":"vys-referendum-o-eu-monika-halova.jpg","pozn":null},"4836":{"JMENO":"Josef","PRIJMENI":"Mlad\u00fd","POVOLANI":"\u017eivnostn\u00edk","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-top09-josef-mlady.mp3","foto":"vys-top09-josef-mlady.jpg","pozn":null},"4856":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Falt\u00fdnek","POVOLANI":"poslanec","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-ano2011-jaroslav-faltynek.mp3","foto":"vys-ano2011-jaroslav-faltynek.jpg","pozn":null},"4876":{"JMENO":"Jakub","PRIJMENI":"Bro\u017ea","POVOLANI":"student","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-spr-rscms-jakub-broza.mp3","foto":"vys-spr-rscms-jakub-broza.jpg","pozn":null},"4886":{"JMENO":"V\u00edt","PRIJMENI":"Ka\u0148kovsk\u00fd","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159, poslanec, krajsk\u00fd zastupitel","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-kdu-csl-vit-kankovsky.mp3","foto":"vys-kdu-csl-vit-kankovsky.jpg","pozn":null},"4906":{"JMENO":"Vladim\u00edra","PRIJMENI":"V\u00edtov\u00e1","POVOLANI":"p\u0159edsedkyn\u011b ANS pro vystoupen\u00ed z EU a z NATO","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-csns-vladimira-vitova.mp3","foto":"vys-csns-vladimira-vitova.jpg","pozn":null},"4915":{"JMENO":"Martin","PRIJMENI":"Lank","POVOLANI":"poslanec","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-realiste-martin-lank.mp3","foto":"vys-realiste-martin-lank.jpg","pozn":null},"4935":{"JMENO":"Libor","PRIJMENI":"Smejkal","POVOLANI":"fotbalov\u00fd tren\u00e9r","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-sportovci-libor-smejkal.mp3","foto":"vys-sportovci-libor-smejkal.jpg","pozn":null},"4955":{"JMENO":"Luk\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Bouma","POVOLANI":"d\u011bln\u00edk","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-dsss-lukas-bouma.mp3","foto":"vys-dsss-lukas-bouma.jpg","pozn":null},"4975":{"JMENO":"Radek","PRIJMENI":"Koten","POVOLANI":"IT specialista, jednatel spole\u010dnosti","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-spd-radek-koten.mp3","foto":"vys-spd-radek-koten.jpg","pozn":null},"4995":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Veleba","POVOLANI":"sen\u00e1tor, krajsk\u00fd zastupitel","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Vyso\u010dina","mp3":"vys-spo-jan-veleba.mp3","foto":"vys-spo-jan-veleba.jpg","pozn":null},"5016":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Bla\u017eek","POVOLANI":"poslanec","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-ods-pavel-blazek.mp3","foto":"jmk-ods-pavel-blazek.jpg","pozn":null},"5056":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Kili\u00e1n","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-rn-vu-karel-kilian.mp3","foto":"jmk-rn-vu-karel-kilian.jpg","pozn":null},"5083":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"Krkavec","POVOLANI":"po\u0159adatel, designer","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-cesta-miroslav-krkavec.mp3","foto":"jmk-cesta-miroslav-krkavec.jpg","pozn":null},"5089":{"JMENO":"Bohuslav","PRIJMENI":"Sobotka","POVOLANI":"p\u0159edseda Vl\u00e1dy \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-cssd-bohuslav-sobotka.mp3","foto":"jmk-cssd-bohuslav-sobotka.jpg","pozn":null},"5123":{"JMENO":"Tom\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Zem\u010d\u00edk","POVOLANI":"V\u0160 pedagog - filozof","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-rc-tomas-zemcik.mp3","foto":"jmk-rc-tomas-zemcik.jpg","pozn":null},"5129":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Krut\u00e1kov\u00e1","POVOLANI":"\u0159editelka spole\u010dnosti Hant\u00e1ly a.s.","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-stan-jana-krutakova.mp3","foto":"jmk-stan-jana-krutakova.jpg","pozn":null},"5163":{"JMENO":"Ivo","PRIJMENI":"Pojezn\u00fd","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-kscm-ivo-pojezny.mp3","foto":"jmk-kscm-ivo-pojezny.jpg","pozn":null},"5197":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Berg","POVOLANI":"podnikatel v IT","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-sz-michal-berg.mp3","foto":"jmk-sz-michal-berg.jpg","pozn":null},"5231":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"\u0160alamoun","POVOLANI":"agronom","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-rozumni-jan-salamoun.mp3","foto":"jmk-rozumni-jan-salamoun.jpg","pozn":null},"5265":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Po\u0159\u00edzek","POVOLANI":"ekonom, mana\u017eer","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-svobodni-petr-porizek.mp3","foto":"jmk-svobodni-petr-porizek.jpg","pozn":null},"5298":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Borkovcov\u00e1","POVOLANI":"p\u0159edsedkyn\u011b Bloku proti islamizaci","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-bpi-jana-borkovcova.mp3","foto":"jmk-bpi-jana-borkovcova.jpg","pozn":null},"5319":{"JMENO":"Daniela","PRIJMENI":"Jan\u00ed\u010dkov\u00e1","POVOLANI":"v\u00fdkonn\u00e1 \u0159editelka, zastupitelka M\u010c Brno-\u017dabov\u0159esky","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-oda-daniela-janickova.mp3","foto":"jmk-oda-daniela-janickova.jpg","pozn":null},"5353":{"JMENO":"Radek","PRIJMENI":"Holom\u010d\u00edk","POVOLANI":"marketingov\u00fd strat\u00e9g","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-pirati-radek-holomcik.mp3","foto":"jmk-pirati-radek-holomcik.jpg","pozn":null},"5382":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"R\u00e1\u010dek","POVOLANI":"vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-referendum-jaroslav-racek.mp3","foto":"jmk-referendum-jaroslav-racek.jpg","pozn":null},"5416":{"JMENO":"Vlastimil","PRIJMENI":"V\u00e1lek","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159, profesor L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty Masarykovy univ.","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-top09-vlastimil-valek.mp3","foto":"jmk-top09-vlastimil-valek.jpg","pozn":null},"5450":{"JMENO":"Ta\u0165\u00e1na","PRIJMENI":"Mal\u00e1","POVOLANI":"n\u00e1m\u011bstkyn\u011b hejtmana, pr\u00e1vni\u010dka","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-ano2011-tatana-mala.mp3","foto":"jmk-ano2011-tatana-mala.jpg","pozn":null},"5484":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Makovec","POVOLANI":"ekonom","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-dv-pavel-makovec.mp3","foto":"jmk-dv-pavel-makovec.jpg","pozn":null},"5518":{"JMENO":"Miroslav","PRIJMENI":"Pinde\u0161","POVOLANI":"advok\u00e1t","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-spr-rscms-miroslav-pindes.mp3","foto":"jmk-spr-rscms-miroslav-pindes.jpg","pozn":null},"5538":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Mihola","POVOLANI":"p\u0159edseda poslaneck\u00e9ho klubu KDU-\u010cSL, V\u0160 u\u010ditel","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-kdu-csl-jiri-mihola.mp3","foto":"jmk-kdu-csl-jiri-mihola.jpg","pozn":null},"5572":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"\u0160ev\u010d\u00edk","POVOLANI":"projektov\u00fd mana\u017eer","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-csns-michal-sevcik.mp3","foto":"jmk-csns-michal-sevcik.jpg","pozn":null},"5582":{"JMENO":"Filip","PRIJMENI":"Otev\u0159el","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159 FN Brno","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-real-filip-otevrel.mp3","foto":"jmk-real-filip-otevrel.jpg","pozn":null},"5615":{"JMENO":"Libor","PRIJMENI":"Do\u0161ek","POVOLANI":"sportovn\u00ed funkcion\u00e1\u0159","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-sportovci-libor-dosek.mp3","foto":"jmk-sportovci-libor-dosek.jpg","pozn":null},"5649":{"JMENO":"Erik","PRIJMENI":"Lamprecht","POVOLANI":"marketingov\u00fd specialista, tajemn\u00edk DSSS","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-dsss-erik-lamprecht.mp3","foto":"jmk-dsss-erik-lamprecht.jpg","pozn":null},"5683":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Hrn\u010d\u00ed\u0159","POVOLANI":"vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog, \u0159editel vzd\u011bl\u00e1vac\u00edho centra","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-spd-jan-hrncir.mp3","foto":"jmk-spd-jan-hrncir.jpg","pozn":null},"5717":{"JMENO":"Marian","PRIJMENI":"Keremidsk\u00fd","POVOLANI":"st\u0159edo\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel, krajsk\u00fd zastupitel JMK","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-spo-marian-keremidsky.mp3","foto":"jmk-spo-marian-keremidsky.jpg","pozn":null},"5751":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"\u0160oltys","POVOLANI":"technik, manager","KSTRANA":31,"partaj":"N\u00e1rod Sob\u011b","kraj":"Jihomoravsk\u00fd","mp3":"jmk-nas-jiri-soltys.mp3","foto":"jmk-nas-jiri-soltys.jpg","pozn":null},"5757":{"JMENO":"Michal","PRIJMENI":"Z\u00e1cha","POVOLANI":"\u017eivnostn\u00edk, p\u0159edseda kontr. v\u00fdboru zastupit. m\u011bsta","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_obcanska_demokraticka_strana_michal_zacha.mp3","foto":"ol_obcanska_demokraticka_strana_michal_zacha.jpg","pozn":null},"5780":{"JMENO":"Libor","PRIJMENI":"Hamrla","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"5803":{"JMENO":"Pavl\u00edna","PRIJMENI":"K\u016fstkov\u00e1","POVOLANI":"administrativn\u00ed pracovnice","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1tka mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eila."},"5809":{"JMENO":"Roman","PRIJMENI":"V\u00e1\u0148a","POVOLANI":"poslanec PS P\u010cR","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_ceska_strana_socialne_demokraticka_roman_vana.mp3","foto":"ol_ceska_strana_socialne_demokraticka_roman_vana.jpg","pozn":null},"5832":{"JMENO":"Marcela","PRIJMENI":"Belicov\u00e1","POVOLANI":"koordin\u00e1tor lidsk\u00fdch zdroj\u016f","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1tka mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eila."},"5834":{"JMENO":"Radim","PRIJMENI":"Sr\u0161e\u0148","POVOLANI":"starosta, V\u0160 u\u010ditel, expert EU, krajsk\u00fd zastupit.","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_starostove_a_nezavisli_radim_srsen.mp3","foto":"ol_starostove_a_nezavisli_radim_srsen.jpg","pozn":null},"5857":{"JMENO":"Alexander","PRIJMENI":"\u010cern\u00fd","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_komunisticka_strana_cech_a_moravy_alexander_cerny.mp3","foto":"ol_komunisticka_strana_cech_a_moravy_alexander_cerny.jpg","pozn":null},"5880":{"JMENO":"Hana","PRIJMENI":"Vackov\u00e1","POVOLANI":"st\u0159edo\u0161kolsk\u00e1 u\u010ditelka","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_strana_zelenych_hana_vackova.mp3","foto":"ol_strana_zelenych_hana_vackova.jpg","pozn":null},"5903":{"JMENO":"Ivan","PRIJMENI":"Hrbek","POVOLANI":"zem\u011bd\u011blsk\u00fd poradce","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_rozumni_stop_migraci_a_diktatu_eu_ivan_hrbek.mp3","foto":"ol_rozumni_stop_migraci_a_diktatu_eu_ivan_hrbek.jpg","pozn":null},"5926":{"JMENO":"David","PRIJMENI":"Herman","POVOLANI":"\u017eivnostn\u00edk, sportovn\u00ed st\u0159elec","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_strana_svobodnych_obcanu_david_herman.mp3","foto":"ol_strana_svobodnych_obcanu_david_herman.jpg","pozn":null},"5949":{"JMENO":"V\u00e1clav","PRIJMENI":"Kopa","POVOLANI":"spr\u00e1vce","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_blok_proti_islamizaci-obrana_domova_vaclav_kopa.mp3","foto":"ol_blok_proti_islamizaci-obrana_domova_vaclav_kopa.jpg","pozn":null},"5972":{"JMENO":"Ladislav","PRIJMENI":"Opletal","POVOLANI":"architekt","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_obcanska_demokraticka_aliance_ladislav_opletal.mp3","foto":"ol_obcanska_demokraticka_aliance_ladislav_opletal.jpg","pozn":null},"5995":{"JMENO":"Vojt\u011bch","PRIJMENI":"Pikal","POVOLANI":"analytik, program\u00e1tor, tester, \u010dlen kontr. v\u00fdboru","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_ceska_piratska_strana_vojtech_pikal.mp3","foto":"ol_ceska_piratska_strana_vojtech_pikal.jpg","pozn":null},"6018":{"JMENO":"V\u00e1clav","PRIJMENI":"Kare\u0161","POVOLANI":"vedouc\u00ed pracovn\u00edk IT","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_referendum_o_evropske_unii_vaclav_kares.mp3","foto":"ol_referendum_o_evropske_unii_vaclav_kares.jpg","pozn":null},"6041":{"JMENO":"Ale\u0161","PRIJMENI":"Jakubec","POVOLANI":"n\u00e1m\u011bstek prim\u00e1tora, vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_top_09_ales_jakubec.mp3","foto":"ol_top_09_ales_jakubec.jpg","pozn":null},"6064":{"JMENO":"Ladislav","PRIJMENI":"Okle\u0161t\u011bk","POVOLANI":"hejtman Olomouck\u00e9ho kraje","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_ano_2011_ladislav-oklestek.mp3","foto":"ol_ano_2011_ladislav-oklestek.jpg","pozn":null},"6087":{"JMENO":"Petra","PRIJMENI":"Foldynov\u00e1","POVOLANI":"OSV\u010c, rodi\u010dovsk\u00e1 dovolen\u00e1","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1tka mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eila."},"6110":{"JMENO":"Monika","PRIJMENI":"Barto\u0161ov\u00e1","POVOLANI":"projektov\u00e1 mana\u017eerka \u010cSMS","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_sdruzeni_pro_republiku_rsc_miroslava_sladka_monika_bartosova.mp3","foto":"ol_sdruzeni_pro_republiku_rsc_miroslava_sladka_monika_bartosova.jpg","pozn":null},"6116":{"JMENO":"Marian","PRIJMENI":"Jure\u010dka","POVOLANI":"ministr zem\u011bd\u011blstv\u00ed \u010cR","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_kdu_csl_marian_jurecka.mp3","foto":"ol_kdu_csl_marian_jurecka.jpg","pozn":null},"6139":{"JMENO":"Josef","PRIJMENI":"Kopa","POVOLANI":"mana\u017eer - ekonom,poradce ANS pro vyst. z EU a NATO","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_ceska_strana_narodne_socialni_josef_kopa.mp3","foto":"ol_ceska_strana_narodne_socialni_josef_kopa.jpg","pozn":null},"6146":{"JMENO":"Lubom\u00edr","PRIJMENI":"Hartmann","POVOLANI":"jednatel spole\u010dnosti","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_realiste_lubomir_hartman.mp3","foto":"ol_realiste_lubomir_hartman.jpg","pozn":null},"6169":{"JMENO":"Pavel","PRIJMENI":"Konvi\u010dka","POVOLANI":"tren\u00e9r veslov\u00e1n\u00ed","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_sportovci_pro_spolecnost_pavel_konvicka.mp3","foto":"ol_sportovci_pro_spolecnost_pavel_konvicka.jpg","pozn":null},"6192":{"JMENO":"Zden\u011bk","PRIJMENI":"Ryb\u00e1\u0159","POVOLANI":"ekonom","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_delnicka_strana_socialni_spravedlnosti_zdenek_rybar.mp3","foto":"ol_delnicka_strana_socialni_spravedlnosti_zdenek_rybar.jpg","pozn":null},"6215":{"JMENO":"Radim","PRIJMENI":"Fiala","POVOLANI":"poslanec Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_svoboda_a_prima_demokracie-tomio_okamura_radim_fiala.mp3","foto":"ol_svoboda_a_prima_demokracie-tomio_okamura_radim_fiala.jpg","pozn":null},"6240":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Posp\u00ed\u0161il","POVOLANI":"zastupitel m\u011bsta P\u0159erova","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Olomouck\u00fd","mp3":"ol_strana_prav_obcanu_jiri_pospisil.mp3","foto":"ol_strana_prav_obcanu_jiri_pospisil.jpg","pozn":null},"6261":{"JMENO":"Stanislav","PRIJMENI":"Blaha","POVOLANI":"starosta m\u011bsta Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-ods-stanislav-blaha.mp3","foto":"zlk-ods-stanislav-blaha.jpg","pozn":null},"6283":{"JMENO":"Roman","PRIJMENI":"Urb\u00e1nek","POVOLANI":"mana\u017eer","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-rad-naroda-roman-urbanek.mp3","foto":"zlk-rad-naroda-roman-urbanek.jpg","pozn":null},"6305":{"JMENO":"Lud\u011bk","PRIJMENI":"Bolcek","POVOLANI":"v\u00fdkonn\u00fd \u0159editel","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-cesta-odpovedne-spolecnosti-ludek-bolcek.mp3","foto":"zlk-cesta-odpovedne-spolecnosti-ludek-bolcek.jpg","pozn":null},"6309":{"JMENO":"Anton\u00edn","PRIJMENI":"Se\u010fa","POVOLANI":"technik, t. \u010d. poslanec Parlamentu \u010cR","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-cssd-antonin-seda.mp3","foto":"zlk-cssd-antonin-seda.jpg","pozn":null},"6331":{"JMENO":"Adam","PRIJMENI":"Priechodsk\u00fd","POVOLANI":"projektov\u00fd manager","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":null,"foto":"silueta.jpg","pozn":"Kandid\u00e1t mo\u017enost nab\u00edzenou \u010cesk\u00fdm rozhlasem k nato\u010den\u00ed vizitky nevyu\u017eil."},"6334":{"JMENO":"Petr","PRIJMENI":"Gazd\u00edk","POVOLANI":"m\u00edstop\u0159edseda Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny, m\u00edstostarosta","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-stan-petr-gazdik.mp3","foto":"zlk-stan-petr-gazdik.jpg","pozn":null},"6356":{"JMENO":"Vladim\u00edr","PRIJMENI":"Kon\u00ed\u010dek","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-kscm-vladimir-konicek.mp3","foto":"zlk-kscm-vladimir-konicek.jpg","pozn":null},"6378":{"JMENO":"Richard","PRIJMENI":"Kreml","POVOLANI":"l\u00e9ka\u0159, zastupitel m\u011bsta Krom\u011b\u0159\u00ed\u017ee","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-zeleni-richard-kreml.mp3","foto":"zlk-zeleni-richard-kreml.jpg","pozn":null},"6400":{"JMENO":"Zden\u011bk","PRIJMENI":"Cekota","POVOLANI":"OSV\u010c","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-rozumni-zdenek-cekota.mp3","foto":"zlk-rozumni-zdenek-cekota.jpg","pozn":null},"6422":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Proch\u00e1zka","POVOLANI":"ekonom","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-svobodni-jiri-prochazka.mp3","foto":"zlk-svobodni-jiri-prochazka.jpg","pozn":null},"6444":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Nedb\u00e1lek","POVOLANI":"pr\u00e1vn\u00edk","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-blok-proti-islamizaci-karel-nedbalek.mp3","foto":"zlk-blok-proti-islamizaci-karel-nedbalek.jpg","pozn":null},"6466":{"JMENO":"Robert","PRIJMENI":"Vychytil","POVOLANI":"stavbyvedouc\u00ed","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-oda-robert-vychytil.mp3","foto":"zlk-oda-robert-vychytil.jpg","pozn":null},"6488":{"JMENO":"Giuseppe","PRIJMENI":"Maiello","POVOLANI":"Vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-pirati-giuseppe-maiello.mp3","foto":"zlk-pirati-giuseppe-maiello.jpg","pozn":null},"6510":{"JMENO":"Radovan","PRIJMENI":"Jel\u00ednek","POVOLANI":"jednatel spole\u010dnosti","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-referendum-o-eu-radovan-jelinek.mp3","foto":"zlk-referendum-o-eu-radovan-jelinek.jpg","pozn":null},"6532":{"JMENO":"Krist\u00fdna","PRIJMENI":"Zelienkov\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-top09-kristyna-zelienkova.mp3","foto":"zlk-top09-kristyna-zelienkova.jpg","pozn":null},"6554":{"JMENO":"Radek","PRIJMENI":"Vondr\u00e1\u010dek","POVOLANI":"Poslanec","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-ano2011-radek-vondracek.mp3","foto":"zlk-ano2011-radek-vondracek.jpg","pozn":null},"6576":{"JMENO":"Daniel","PRIJMENI":"Hlub\u00edk","POVOLANI":"podnikatel","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-dobra-volba-daniel-hlubik.mp3","foto":"zlk-dobra-volba-daniel-hlubik.jpg","pozn":null},"6597":{"JMENO":"Ji\u0159\u00ed","PRIJMENI":"Ber\u00e1nek","POVOLANI":"mana\u017eer","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-spr-rscms-jiri-beranek.mp3","foto":"zlk-spr-rscms-jiri-beranek.jpg","pozn":null},"6611":{"JMENO":"Ond\u0159ej","PRIJMENI":"Bene\u0161\u00edk","POVOLANI":"poslanec Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-kdu-csl-ondrej-benesik.mp3","foto":"zlk-kdu-csl-ondrej-benesik.jpg","pozn":null},"6633":{"JMENO":"Jana","PRIJMENI":"Ju\u0159en\u010d\u00e1kov\u00e1","POVOLANI":"da\u0148ov\u00e1 poradkyn\u011b, ekonomka","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-realiste-jana-jurencakova.mp3","foto":"zlk-realiste-jana-jurencakova.jpg","pozn":null},"6655":{"JMENO":"Ludev\u00edt","PRIJMENI":"Grmela","POVOLANI":"fotbalov\u00fd tren\u00e9r","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-sportovci-ludevit-grmela.mp3","foto":"zlk-sportovci-ludevit-grmela.jpg","pozn":null},"6677":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Andres","POVOLANI":"bezpe\u010dnostn\u00ed poradce","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-delnicka-strana-jaroslav-andres.mp3","foto":"zlk-delnicka-strana-jaroslav-andres.jpg","pozn":null},"6699":{"JMENO":"Jaroslav","PRIJMENI":"Hol\u00edk","POVOLANI":"poslanec Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-spd-jaroslav-holik.mp3","foto":"zlk-spd-jaroslav-holik.jpg","pozn":null},"6721":{"JMENO":"Lubom\u00edr","PRIJMENI":"Ne\u010das","POVOLANI":"v\u0161eobecn\u00fd praktick\u00fd a sportovn\u00ed l\u00e9ka\u0159 Zl\u00edn","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Zl\u00ednsk\u00fd","mp3":"zlk-spo-lubomir-necas.mp3","foto":"zlk-spo-lubomir-necas.jpg","pozn":null},"6743":{"JMENO":"Zbyn\u011bk","PRIJMENI":"Stanjura","POVOLANI":"poslanec","KSTRANA":1,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-zbynek-stanjura-ods.mp3","foto":"msk-zbynek-stanjura-ods.jpg","pozn":null},"6779":{"JMENO":"Barbora","PRIJMENI":"\u0158ez\u00e1\u010dov\u00e1","POVOLANI":"kynolo\u017eka","KSTRANA":2,"partaj":"\u0158\u00e1d n\u00e1roda - Vlasteneck\u00e1 unie","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-barbora-rezacova-rad-naroda.mp3","foto":"msk-barbora-rezacova-rad-naroda.jpg","pozn":null},"6815":{"JMENO":"Ale\u0161","PRIJMENI":"Bystriansk\u00fd","POVOLANI":"pracovn\u00edk pam\u00e1tkov\u00e9 inspekce","KSTRANA":3,"partaj":"CESTA ODPOV\u011aDN\u00c9 SPOLE\u010cNOSTI","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-cesta-ales-bystriansky.mp3","foto":"msk-cesta-ales-bystriansky.jpg","pozn":null},"6818":{"JMENO":"Lubom\u00edr","PRIJMENI":"Zaor\u00e1lek","POVOLANI":"ministr zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed","KSTRANA":4,"partaj":"\u010cesk\u00e1 str.soci\u00e1ln\u011b demokrat.","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-lubomir-zaoralek-cssd.mp3","foto":"msk-lubomir-zaoralek-cssd.jpg","pozn":null},"6856":{"JMENO":"Jan","PRIJMENI":"Skapa","POVOLANI":"vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog","KSTRANA":6,"partaj":"Radostn\u00e9 \u010cesko","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-jan-skapa-radostne-cesko.mp3","foto":"msk-jan-skapa-radostne-cesko.jpg","pozn":null},"6864":{"JMENO":"Ludmila","PRIJMENI":"Buben\u00edkov\u00e1","POVOLANI":"starostka obce Velk\u00e1 Polom, ekonomka","KSTRANA":7,"partaj":"STAROSTOV\u00c9 A NEZ\u00c1VISL\u00cd","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-ludmila-bubenikova-starostove-a-nezavisli.mp3","foto":"msk-ludmila-bubenikova-starostove-a-nezavisli.jpg","pozn":null},"6900":{"JMENO":"Leo","PRIJMENI":"Luzar","POVOLANI":"poslanec","KSTRANA":8,"partaj":"Komunistick\u00e1 str.\u010cech a Moravy","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-leo-luzar-kscm.mp3","foto":"msk-leo-luzar-kscm.jpg","pozn":null},"6936":{"JMENO":"Ivan","PRIJMENI":"Barto\u0161","POVOLANI":"krajinn\u00fd ekolog","KSTRANA":9,"partaj":"Strana zelen\u00fdch","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-ivan-bartos-sz.mp3","foto":"msk-ivan-bartos-sz.jpg","pozn":null},"6972":{"JMENO":"Peter","PRIJMENI":"Harv\u00e1nek","POVOLANI":"mana\u017eer, lektor, p\u0159edseda hnut\u00ed Zm\u011bna pro lidi","KSTRANA":10,"partaj":"ROZUMN\u00cd-stop migraci,dikt\u00e1t.EU","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-peter-harvanek-rozumni.mp3","foto":"msk-peter-harvanek-rozumni.jpg","pozn":null},"7008":{"JMENO":"Radom\u00edr","PRIJMENI":"Klein","POVOLANI":"\u0159editel soukrom\u00e9 spole\u010dnosti","KSTRANA":12,"partaj":"Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-radomir-klein-sso.mp3","foto":"msk-radomir-klein-sso.jpg","pozn":null},"7044":{"JMENO":"Olga","PRIJMENI":"Havlov\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b PSP \u010cR","KSTRANA":13,"partaj":"Blok proti islam.-Obran.domova","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-olga-havlova-blok-proti-islamizaci.mp3","foto":"msk-olga-havlova-blok-proti-islamizaci.jpg","pozn":null},"7080":{"JMENO":"Tom\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Ml\u010d\u00e1k","POVOLANI":"referent n\u00e1kupu","KSTRANA":14,"partaj":"Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 aliance","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-tomas-mlcak-oda.mp3","foto":"msk-tomas-mlcak-oda.jpg","pozn":null},"7116":{"JMENO":"Luk\u00e1\u0161","PRIJMENI":"\u010cernohorsk\u00fd","POVOLANI":"projektov\u00fd mana\u017eer","KSTRANA":15,"partaj":"\u010cesk\u00e1 pir\u00e1tsk\u00e1 strana","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-lukas-cernohorsky-pirati.mp3","foto":"msk-lukas-cernohorsky-pirati.jpg","pozn":null},"7153":{"JMENO":"Tom\u00e1\u0161","PRIJMENI":"Vrba","POVOLANI":"jednatel spole\u010dnosti","KSTRANA":18,"partaj":"\u010cesk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed fronta","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-tomas-vrba-ceska-narodni-fronta.mp3","foto":"msk-tomas-vrba-ceska-narodni-fronta.jpg","pozn":null},"7163":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Fiedler","POVOLANI":"poslanec Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR","KSTRANA":19,"partaj":"Referendum o Evropsk\u00e9 unii","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-karel-fiedler-referendum-o-eu.mp3","foto":"msk-karel-fiedler-referendum-o-eu.jpg","pozn":null},"7199":{"JMENO":"Herbert","PRIJMENI":"Pavera","POVOLANI":"starosta obce Bolatice","KSTRANA":20,"partaj":"TOP 09","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-herbert-pavera-top09.mp3","foto":"msk-herbert-pavera-top09.jpg","pozn":null},"7235":{"JMENO":"Ivo","PRIJMENI":"Vondr\u00e1k","POVOLANI":"hejtman Moravskoslezsk\u00e9ho kraje","KSTRANA":21,"partaj":"ANO 2011","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-ivo-vondrak-ano2011.mp3","foto":"msk-ivo-vondrak-ano2011.jpg","pozn":null},"7271":{"JMENO":"Milan","PRIJMENI":"Petr\u00e1\u0161","POVOLANI":"mana\u017eer","KSTRANA":22,"partaj":"Dobr\u00e1 volba 2016","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-milan-petras-dobra-volba.mp3","foto":"msk-milan-petras-dobra-volba.jpg","pozn":null},"7307":{"JMENO":"Jakub","PRIJMENI":"Morav\u010d\u00edk","POVOLANI":"program\u00e1tor","KSTRANA":23,"partaj":"SPR-Republ.str.\u010csl. M.Sl\u00e1dka","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-jakub-moravcik-spr-rsc.mp3","foto":"msk-jakub-moravcik-spr-rsc.jpg","pozn":null},"7321":{"JMENO":"Pavla","PRIJMENI":"Golasowsk\u00e1","POVOLANI":"poslankyn\u011b Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR","KSTRANA":24,"partaj":"K\u0159es\u0165.demokr.unie-\u010cs.str.lid.","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-pavla-golasowska-kdu-csl.mp3","foto":"msk-pavla-golasowska-kdu-csl.jpg","pozn":null},"7358":{"JMENO":"Daniel","PRIJMENI":"Pastr\u0148\u00e1k","POVOLANI":"technik","KSTRANA":25,"partaj":"\u010cesk\u00e1 strana n\u00e1rodn\u011b soci\u00e1ln\u00ed","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-daniel-pastrnak-csns.mp3","foto":"msk-daniel-pastrnak-csns.jpg","pozn":null},"7360":{"JMENO":"Alexander","PRIJMENI":"Kir\u00e1ly","POVOLANI":"prod\u011bkan Hornicko-geologick\u00e9 fakulty V\u0160B-TUO","KSTRANA":26,"partaj":"REALIST\u00c9","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-alexander-kiraly-realiste.mp3","foto":"msk-alexander-kiraly-realiste.jpg","pozn":null},"7396":{"JMENO":"Ale\u0161","PRIJMENI":"Depta","POVOLANI":"p\u0159edseda klubu olympionik\u016f severn\u00ed Morava","KSTRANA":27,"partaj":"SPORTOVCI","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-ales-depta-sportovci.mp3","foto":"msk-ales-depta-sportovci.jpg","pozn":null},"7432":{"JMENO":"Dominik","PRIJMENI":"B\u0159ezn\u00fd","POVOLANI":"specialista v gastronomii, ob\u010dansk\u00fd aktivista","KSTRANA":28,"partaj":"D\u011blnic.str.soci\u00e1ln\u00ed spravedl.","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-dominik-brezny-dsss.mp3","foto":"msk-dominik-brezny-dsss.jpg","pozn":null},"7468":{"JMENO":"Lubom\u00edr","PRIJMENI":"Voln\u00fd","POVOLANI":"u\u010ditel, krajsk\u00fd zastupitel","KSTRANA":29,"partaj":"Svob.a p\u0159.dem.-T.Okamura (SPD)","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-lubomir-volny-spd.mp3","foto":"msk-lubomir-volny-spd.jpg","pozn":null},"7504":{"JMENO":"Karel","PRIJMENI":"Sl\u00e1de\u010dek","POVOLANI":"krajsk\u00fd zastupitel, jednatel spole\u010dnosti","KSTRANA":30,"partaj":"Strana Pr\u00e1v Ob\u010dan\u016f","kraj":"Moravskoslezsk\u00fd","mp3":"msk-karel-sladecek-spo.mp3","foto":"msk-karel-sladecek-spo.jpg","pozn":null}}